[推到完場] 美國總統大選 - 第三場辯論

香港時間
9:00a.m. - 23/Oct/2020
上午9時正 (星期五)

lm

樓主個靚仔樣：

here is the deal

So quick

咁早開做乜

即係聽晚 9 點

聽朝9點啊巴打

同上次一樣
等大家早d 知道, 唔好miss 左

Trump trump 加油

Trump一定唔好理個主持，要追住biden問

20ET唔係8HKT咩？

Com’on man

8點係班主持鳩up
9點先開波
好似係

想問下，係咪11月4就會知結果？

係

今年應該唔係
有幾個州話delay, 選後3日仲可以寄票

頭先以為係美國時間

等睇侵侵唔跟題目開炮

上屆點左20日先有最終結果 , 因為票數太接近 , 要畸票點到最後一個州

是否禁止討論拜登案件？

今場好睇囉今晚坐定定睇好戲先

侵侵一定講
之後即刻比人熄咪

不過就全美國都睇到幾黑暗

等睇侵自己帶咪

係撚上屆即日就有喇
點票點20幾日果次係20年前既布殊

帶大聲公

笑撚死

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

求打風希望唔使返工睇live

有咩好睇
等睇mute mic?

熄咪最好睇
轟呀！

等睇Trump追擊Biden

咁你入黎呢個post做咩

睇下有咩值得睇嘅我miss咗都唔得

上屆係希婆自己認輸
今屆兩邊都講明唔會認輸
可能大家都估個票數好接近
咁當然如果是但一邊大炒就冇得唔認

會mute

牙JOE會唔會DEBATE緊比FBI拉左

Push

可能登登唔出席

Its time to pushhhhhhhhhhh

拜登腦殘+口窒，實輸硬！

。。。Biden has a stutter, which was more prominent in his childhood and his early twenties. He says he has helped to reduce it by spending many hours reciting poetry in front of a mirror, but it sometimes resurfaces "on occasions such as when he is very tired". It has been suggested that this has affected his performance in Democratic debates during his 2020 campaign for the presidency.

In 1988, Biden suffered two brain aneurysms, one on the right side and one on the left. Each required surgery with high risk of long-term impact on brain functionality. In February 1988, after suffering from several episodes of increasingly severe neck pain, Biden was taken by long-distance ambulance to Walter Reed Army Medical Center and given lifesaving surgery to correct an intracranial berry aneurysm that had begun leaking. While recuperating, he suffered a pulmonary embolism, a major complication。。。。

“To avoid or downplay the Biden family influence-pedaling scandal would both create additional claims of media bias and eliminate Welker as a serious journalist."

— William A. Jacobson

Text messages obtained by Fox News show the CEO of a Jim and Hunter Biden joint venture with a Chinese energy firm discussing a meeting with Joe Biden in May 2017, despite past claims from the former vice president that he did not talk about his son's business dealings.

Fox News obtained text messages from Tony Bobulinski, a retired lieutenant in the U.S. Navy, and the former CEO of SinoHawk Holdings, which he said was the partnership between the CEFC/ Chairman Ye and the two Biden family members.

Under the new rules, Biden and Trump will each have two minutes of uninterrupted time at the beginning of each 15-minute segment. Afterward, they can discuss issues with each other with both microphones open.

係Biden講緊嘢嗰兩分鐘冇得interrupt，仲有11分鐘俾Trump問乜都得
其實俾一個人無間斷地講兩分鐘嘢係咪真係咁黑暗呢？

呢點的確唔算太黑暗, 黑暗既係個主持又係同民主黨好深關係
希望佢會學WSJ咁醒水啦

球證旁證

侵識玩既話，應該集中問幾條尖銳問題，然後由得joe biden 自由發揮
以joe biden 既智力同口才，多數會犯錯

仲有3個鐘

This is all Russian disinformation

今次會討論咩topic?

同上次差唔多
離撚晒普

屌你老母死左癌

唔係重點 重點係個前CEO 上debate作證

又睇浸浸一打二

官方c span

有耳機

留名

係咪真係帶埋Tony 去?

開波

邊個主持?

無椅坐

1st topic 武漢肺炎

it came from Chi-na

侵侵好似幾健康

我feel 到個女主持好左膠

開波未

又問疫情 侵玩撚完

bobulinski 係咪係現場

yes

但係呢個係依家國內最關心嘅議題 冇計

上次太亂黎 效果唔好 今次應該準備充足好多

今次特登連外交問題都冇埋

No comprehensive plan

問biden 點lead country out of this
WEAR MASKS

拜登真係撚樣黎
佢自己都冇plan, 就屌人冇plan
講埋d 野衰鳩過譚德塞

叫左膠戴口罩？？？？笑死人咩

歐洲爆撚到咁 馬克龍/BJ咪又係無比人插 係咁啱美國選舉年咁在位總統一定比人插遮

政客係咁

拜登屌打侵 侵之前講i don't take responsibility at all

美國人唔鍾意 wear mask 喎

Trump 今日踏實咗喎

I will make sure we have a plan

CHINA JOE 你有PLAN咩?

我會有plan，但冇當咩plan

主持開始challenge trump

Biden:我個plan 咪就係同中國合作抗疫囉

好明顯個態度同語調同上次唔同
答得沉穩好多

岩岩係咪話下星期會發報有疫苗

Apple News 上面睇直播介面靚好多

又係女黑鬼
美國三害

主持係咪又係上次條撚屌？

抵讚

火藥味少咗
雖然陣間應該升級

又係soft ball questions俾Biden

push

唔係

Youtube C-span 都得

感覺拜登講既野其實都唔係好岩左膠 心水
疲情過咗咁耐 全球都多人中
某程度上美國人心入面都知係worldwide問題
但Biden只係識講叫鬼佬帶口罩，我會有plan

trump個表情個樣定左好多

dark winter 拜登好波 大豆侵收皮

佢唔係現任呀嘛
好難問得好harsh

力架乸

主持問d問題同政岡唔啦奸

唔係，不過又係左媒
原本第二場辯論條友仔講錯野俾人停埋職，又係左到 hihi

屌 隻病毒控制到就唔會爆到全球都係啦
咩都入侵數

上次好似無咩準備, 狀態唔太好
可能上上次都已經病病地
不過今次個MC 正常啲, 有得俾佢講

都唔知會唔會燒到之前黑人開槍

反侵本身已經好岩左膠心水
你講咩都冇所謂
拜登大可以講同幼女扑野即可對武肺免疫
左膠都會投票

唔係latino 咩?

C’mon x1

好膠 講到疫情好嚴重 又話侵無 comprehensive plan自己就淨係識叫人戴口罩

未就係 講到其他地方冇事咁

呢個同我上面個論點一樣
法國同英國爆到咁有無人屌馬克龍/BJ?

joe I believe you who very know china emperor well

其實歐美有邊個國家唔係爆到九彩
無人認真抗疫

現形了 大家要對中國心存感激

basement joe

Made a lot of money

串Biden basement

WE CANNOT LOCK OURSELVES IN A BASEMENT LIKE JOE BIDEN DOES

china did a great job, usa owes china a thank 侵講過既野
btw 拜登又C'mon

make a lot of money some place

幾時叫埋佢big gay

愛國Trump

人地問你how ，你淨係識話侵侵點差點差，維園阿伯都識鬧啦， 咁俾你做你會點做先得架？？

Trump 病完之後唔同曬，講野好過上之咁多

some place

C’mon x2

呀侵今場轉左模式打 都顯出佢咩mode都好撚勁
但左膠肯定又話侵輸左

今次侵侵答得ok

無題目關於硬碟門
班懵撚都係扮唔知

無PLAN
無VISION

伊巴中完踢波踢到識曉飛添

又 come on

所以我覺得佢上次已經病病地咁款
今日好打得

TRUMP唔叫JOE，
TRUMP準備開戰，
要向賣國賊開火。

It’s China’s fault

侵侵今次好沉實

我燈加油！

it's china fault

其實今次係咪都冇乜外交問題

登事後孔明講返一月，鬼知隻毒咁勁咩

武肺但冇變重症就好番果班多數都會變得清醒哂

原來係T virus

Biden聽Trump講嘢嗰陣喺度奸笑 佢講錯啲咩

C'mon again

China virus

個致死率唔高同埋後生死亡率勁低
啲鬼仔當係傷風感冒咁

完全唔同哂咁喎

Is China's false屌我做乜鳩

同777一L樣，成日鍾意笑笑笑

佢係賣國賊無需要尊重

後面會有講國家安全

敗登個眼神真係好伕啲盪失路嘅老人

我就係覺得美國中間既人
唔多唔少都會咁諗 日日睇新聞都知法國英國又創新高架啦但講美國永遠就怪晒侵咁

TRUMP 要開CHINA 波

奶共Joe

FOXNEWS打字打得咁快

順便update埋ios

唔識答
咪9UP

NO

shut down the virus

學香港政府? 病毒今日休息?

想問點shut down? 隻病毒有個電制?
行入間房到熄左佢就得?

Shut down the virusnot the country

無打斷正常好多

How to shut up virus

biden又關又唔關 彈出彈入 on9

do not open

齋up有閪用咩 點撚樣shut down the virus

點解我聽唔明biden講緊咩嘅

侵侵斯文咗勁多勁有禮貌

可唔可以 shut down Biden

SHUTDOWN

shut up 呢part連個主持都串佢

拜登成日笑 好撚樣衰呀

TRUMP唔想講COVID。
好悶，好無聊，兩邊都重覆。
主持人好差。

侵侵今次好有禮貌

好大體

中完china virus係唔同d

好唔慣

暫時個主持做得好過上次好撚多

同阿娥一樣

侵今次應該為咗攞中間選民支持特登改咗辯論策略

XDD

抗疫唔係州政府架咩

TRUMP 好波，反shutdown

左膠係咁

表情好似cg咁

係喎cnn好慢

今時今日覺得主持中立都覺得開始跳船

佢團隊緊係勁啦
唔係16年點贏

仲有戴巴拿，文尼

其實佢一向有有禮貌既一面

C’mon x3

今次終於有返debate感覺

WE CAN'T KEEP THE COUNTRY CLOSED
THE CURE CANNOT BE WORSE THAN THE DISEASE.

屌你老母6個topic唔係平均分時間既咩 快撚D啦 講黎講去都係三福屁

walk and chew gum same time

我地一邊封城 一邊經濟不受影響

拜登好波 拜登係咪跟習近平學量子力學?

問佢咁到底關唔關經濟啊 結果就話跟科學家 會阻止病毒

左膠最興講左=無講

起碼正常好多
唔會針住黎打
暫時

C’mon x4

拜登笑到呢 大豆侵笑撚死

FIRE CHIRS

侵

侵侵做開生意...

Biden 又講埋啲阿媽係女人嘅嘢

C’mon again

講疫情佢真係要沉實啲
去到講外交, 就可以開火

估下今日敗登有幾多C'mon
我先 20次

個女黑鬼睇下有無bias
暫時無乜

Yes we can

C'mon

香港人幾時上街抗議限聚令等等侵犯人權嘅惡法

係，跟本個洲問題，連 shut down 都係，重出入境，藥醫療先係侵，紐約跟本自已問題

C‘mon

Joe: shut down the virus not the country

點撚樣做到呀, 戇鳩

今次trump

Trump今次定好多

biden講d野就好似d垃圾老細講埋d離晒地既野

Trump好正

左膠唔會理，睇唔到，有病毒就係侵問題

我登win

not blue states or red states, but the united states
大豆侵一定慘敗，呢句講得好好

C’mon x5

牙侵

如果trump要出手救個州 即係代表好大獲

今次主場，
任佢講個主持都唔會Cut

Trump

連登梗撐拜登

Oh my God

trump講開野有著數

我侵萬歲

今次feel到侵侵係武肺打親民牌

燈燈登凳

快啲下個TOPIC 啦浸浸

覺得上次係策略黎
比選民睇到佢係會有進步有對比
相反china joe一味on99

侵侵好似只需要將民主黨同拜登以前講D野搵返出黎顯示佢地幾咁自相矛盾就得

侵侵呢個表現應該中間選民都okay，十一月四日睇大勝

大豆侵

cnn: just a flu
pelosi: go china town

拜登講到封城是萬能的....
歐洲咪封過， 你一日唔係支那式圈狗咁封都係冇用

仲講緊武漢肺炎

佢暫時做得幾好

屌，主持人想講virus講足全場

支那係封到有病既 係屋企死哂
咪無

歐洲exactly係封完依家又爆過

一見到biden講嘢就覺得好虛偽好嘔心

joe

等到下半場拜登就會開始攰啦
唔洗打

佢之前反對對中國禁飛

美國封城嘅話，內戰都有

講就一套
真係要落實佢講個d野根本就冇可能
點執法、logistics、expenses
鳩吹係無敵

黎料

有冇大大話我知咩係C’mon

登: pelosi 不代表我

Come on

wall Street

點可以唔講laptop

national security

Come on
C'mon!!! Google it!!!

go to national security

嚟料

分6個session㗎
virus係第一個啫

開火

戲肉未

china

trump個樣好正

從此再無梁營定唐營，只有香港營

得呢個可以講

以事論事 侵做防疫都唔算好好
但係長封大半年對啲國民都係死 冇收入靠國家養
反而真係live with virus好過長期封城

左膠最鍾意離地咋up

又或者整細個數字咪得囉

trump係時候開火

will pay a price

實際係
biden：你哋俾錢就可以干預美國大選

佢應該係真心

侵侵就正面同你講

屌返緊工， 睇文字直播算手，放工先睇番

屌，RUSSIA IRAN，
唔講CHINA

cp joe下一句:
but the red states...

其實拜登幾有型

biden family on fire

Biden: China will pay a price ....

To me

Thx

中國衛星準備維修

口號，但係冇人講 not blue states or red states，係佢自已分化先

拜燈自尋死路
講烏克蘭俄羅斯影響選舉

講laptop啦

BIDEN: THEY WILL PAY A PRICE ------ TO MY SON, PLEASE

BIDEN根本就廢 唔係支持侵先咁講
係佢自己都屌過唔應該封支那關
依家不停講我plan
我會shut down virus唔shut down國家
全部都弱智

屌你老母個臭閪力架偏幫到呢。。。。
係咁set炮台俾支那Joe

開始攻擊朱利安尼
屈係russia fake news
原來nyt出fake news係為左咁

侵侵個樣

痴線
咩都RUSSIA

Joe Biden好努力想整多啲soundbite

Pay a price登登收唔少啦

自己玩自己

除開頭二分鐘，主持唔會Cut

開火啦

好似講左好耐咁
有咩好講, 病毒傳播既野點都唔到人類唔控制架啦, 自然界話事架啦

Trump個死樣

仲通俄門 out唔out d

trump進入戰鬥狀態

China joe : 我上台就中美俄一家親

拜登扮INNOCENT個樣笑左

戲肉來了

啱呀 今次起碼億億聲

拜燈表情幾好戲

拜登笑得好樣衰

我係普京就屌鳩販登

其他都係左膠議題

Biden心諗 畀你講中哂

Ukraine & emails

又老屈侵收俄佬錢

email

開始講Hunter Biden

左膠答唔撚到呢d問題

BIDEN自己開呢個話題

biden 同黑鬼馬攪到阿富汗成pat 屎
係佢地上任時完全攪唔掂ISIS
而家攞黎當政績

Biden做咩幾個Topic又唔笑阿?

唔笑還好， 一笑好似成個變態佬咁
sor … 佢根本就係 ， 唔洗好似

我燈個樣

拜登究竟係到笑乜鳩

Trump揸住幾多料喺手

來料了

唔夠瞓就瞓多陣啦

笑唔出啦

EMAIL

黎料終於

以笑遮醜

燈: 我以三軍總司令身份命令你shut down

d藥力就完

你無 你個仔有拎錢

黎啦黎啦侵侵gogogo

開波了
駁唔到了
係到亂講bank acct了

牙登開始發火

佢個樣根本係老人院院友

侵侵個樣：快啲解釋吖你
btw今次直播多返啲內容聽

無收錢

on9登自己開中國話題

用個仔做白手套拎錢唔計我拎
Biden 2020

冇收國家錢
不過你個仔收

又係講TAX RETURN

激到佢就黎言無論次

同支那做生意咁又點

心虛

biden開火

冇收過任何國家錢
緊係冇啦
黨丫嘛

都話左irs查緊

好似平時喺街見到啲老人痴呆咁
問佢想去邊都唔識答

侵侵ATK

登會唔會爆血管，見佢個樣谷到好緊要

youtube Fox有成92萬睇人緊
Cnn得60萬左右

戰術成功

又 tax return

想知中國直播係咪hand曬機

侵侵今次好定好charm

屌 biden同林奠一撚樣淨係識轉移視線

埋身肉搏了

黑馬中後段任期 全世界都ISIS炸彈恐襲 果幾年歐洲真係痴撚線

又係公開tax依個point，太弱了

I DONT MAKE MONEY TO CHINA, YOU DO

睇緊cspan

ABC News有140萬

Joe what is it about?

Biden：「You have business You pay tax」

Biden : you have secret accounts in China to pay tax

... China is paying you a lot of money

究竟邊個俾緊邊個錢

派個船去，唔用

you are the big man

Big man

主持係咪決定幫joe頂

藥力就完，主持快d暫定
比佢上電

Joe the Big man

話chinaJoe 收中共錢，收烏克蘭錢……

侵冇中氣咁?

C SPAN 60萬人

唔係Big man
係Big guy

拜登：I am the big guy

即刻interrupt, 勁仆街

主持左膠嚟？

拜燈個樣

The big Joe

條友唔識講有逗號嘅句子

頂你主持又幫拜燈解圍

侵侵一上台充收9左ISIS皮
定係中東佬同黑鬼講唔掂數就搞9歐洲

帶埋個孫女黎上電

主持超級左膠
但暫時仲ok 未亂黎

Ivanka 嗰啲生意喺侵做總統後都撤出咗中國依啲又唔見有人講，做總統前全球有生意有支那銀行帳户依啲咁普通嘅嘢都要俾人攻擊，證明佢係聖人冇嘢被攻擊

Cmon

老人院姑娘
奉命睇住cp joe

7登自己開話題
今次2打1都唔驚

屌佢，個主持係咁追問侵侵

次次一講到Email
Biden會即發火 想失控果種

好似登支持者黎

Hey Big Guy

C’mon x4 x5 二連發

唔夠smart咁唔好做president喇

c'mon x2

好精彩

come on joe

好事
侵侵實回應到

得返tax呢個point 廢撚到

日日係到tax
irs會追架啦

比較擔心美國佬d民智睇唔睇得出

上次俾人話霸道，今次淡定啲

C’mon combo x2

又係low tax

come on, come on

big man

侵今次好忍得

左膠女黑鬼集齊美三害
恐怖過terrorist

C'mon C'mon

主持問Hunter Biden!!!

我都覺得係，愈講得清楚愈好

大家留意下china joe有無耳機

同上次比今次正常好多喎

come on!

屌你老咪成日陰陰嘴笑
真係好撚乞人憎好撚似777

個人死,D病咪傳唔到

屌我都想睇戲肉啊！！！！

Here’s the deal

幾好幾好

又here’s the deal

Trump:

拜登係咪攰啦？

dealllll

上次睇得出

Nothing was unethical

佢講呢句就得啦
今晚人地就爆料啦

果陣好似係北約定UN出兵 打又打唔贏
之後ISIS社交媒體宣傳又好 引到唔少傻仔整炸彈炸鳩出兵國

上次有啲蝦鳩個廢老feel
今次收返小小個勢無咁霸道就剛剛好

nothing was unethical

願要性侵 不要姓侵

開始口窒窒

左膠睇唔到

可以睇得出拜登D表情全部都係演技

登登完全唔敢提hunter, my son

侵陣營識玩就馬上響debate後爆料

一講到tax return Trump個argument就好弱
要spin得好d落去Biden全家度先得

Listen to this~~~~

如果封一陣，緩和少少又開返其實冇咩用

joe biden好野當所有證據死的

屌

拜登依家要仇富，咪日日提住侵有生意

好玩

上次都講左FBI 查過冇事
IRS 查緊，所以唔可以release tax return
侵話隨時可以release, 但叫佢問IRS 幾時查完
敗燈又扮野聽唔到

come on

JoeJoe 一俾人問email 就答無收過任何國家錢

一講hunter就打斷喎

個主持係咁唔比侵侵講Hunter d衰野

係咁spin走兜返去侵到

其實報完稅評出黎係咁, 要怪怪個tax制度 關人撚事咩

拜登好似好強咁.....

but Trump 有

邊忽正常
係咁幫cp joe轉移視線

屌佢笑個樣好恐怖

但唔夠膽cut佢mic

冇收國家錢 收某國家嘅公司錢

打biden family money 用太多energy
而家紅燈

侵團隊都幾醒
特登唔去第二場
之後爆料係第三場一鋪打殘兒登

NOT TRUE!

好明顯民主黨同主持既策略就是講Trump有中國戶口去轉移視線以攻為守

講中國啦

CHINA!

IRS起碼查多半年先啦
依家話查完左膠咪無得再提tax

我都有喎

so far 都ok wo

收hunter錢

輕鬆搞點 選總統之前呀柒頭皮 吹咩

除左not true同Cmon, 仲識咩

燈 係咪無電啦

避稅合法 逃稅先非法 有錢佬個個都避稅架啦
唔係班big 4邊有飯開 要怪就怪邊個批個稅制

I will make China pays

pay to me

China！！！！

中國強烈譴責未 成場debate 係咁ｃｈｉｎａ ｃｈｉｎａ

Not true

2015 I closed bank account

條harris仲仆街，講野果陣對眼唔會離開cam，fake到

做生意邊會無戶口

侵侵犀利，2015 話想做總統，，2016就做到

international rule

International Laws? 仆街啦china joe

Vacuum cleaner

講china
又係到9up
follow rules
點知又係幫支那打飛機

鳩笑 暗示侵講大話
通常係d人面對實質指控 無法反駁時唯一可以做既事

起碼侵侵有野要講會俾佢講埋先

Pay by the rules???

同支那講Rules???

Meet你老未呀

secrete bank acc呢個真係笑左
係支銀開點secrete呀
一定通天啦仲要15年已經close左

收皮啦 Play by the international rules

仲有folks

MCGA

佢係咪game the system如果佢係一個普通商人就唔緊要
香港人梗唔care，不過唔代表美國人尤其係佢個base唔理呢d

又規則 吊D左膠真係on9

中國就係最無規則 但要同中國講規則

trump個樣
又捉到佢咁

淨係度中氣已經屌打牙登

Trump: They are like a Vacuum Cleaner

整緊衛星呀梳
電視信號維修中

侵個樣

人地都唔會跟你Rules

點會，tax return跟足例，冇逃稅呀，左膠小腦反射

Pay by international rule?

有冇人覺得今場完左之後會即刻有大野爆

好過CHRIS Wallence 但依家失控了

China will pay the price economically

覺得侵今次感覺自信咗

侵侵係咪忍笑

同支共講規則

Excused me, I need to respond
死黑鬼

肯撚到啦

差唔多啦
完左呢場debate就最後直路

真係老人痴呆

當年咪就係你同黑馬賣國搞到而家咁囉

taxplayer called china

Americans make the rules, not play the rules

china !

not true

點解兩次都可以左膠主持
執柒左佢啦個debate fund

Bet365即時賠率如何?

開始黎料

not true x n

又整SOUDBITE

VOTE VOTE VOTE VOTE

臭閪主持一見侵氣勢如虹就即刻stop人

Not true
Not true
Not true

主持淨係會打斷trump

Biden: Taxpayers' money
Trump: The taxpayer is China

之前可能根本病住上場
依家好返洗乜同你客氣

做過節目主持人係唔同啲

個主持開始唔中立幫Biden

middle class = 60%tax

I like this one too

Joe Biden 真係好老
老到講句嘢都口震震咁
真係選唔落

This isn’t about blah blah blah

Come on Joe you can do better

主持係咁打斷侵

個主持想扮中立都唔得啦，真係要幫Biden幫到出面，Biden根本一次都唔使回應

我侵撚到

Trump: Come on

主持

Come on joe you can do better

其實算係咁
個主持都肯比佢反駁
比著CHRIS Wallence一定會係咁疊佢聲唔比佢講

指撚住個cam

侵講？

佢做得愈明顯對bider愈不利

nice grill

Cctv: censored

屌你老母咁快轉呔講北韓

成個謀體界都係白左渣旗,對比上次個垃圾算好左少少嫁啦

辯論,唔係兩個人辯咩
主持又加入

屌你老母

又2打1

Yes

我地係咪睇緊唔同live？
係咁打斷侵wor

侵被傳染

Trump: Come on Joe you can do better

C'mon Joe You can do better

點解登登個 mic 冇 mute

睇得出左膠唔係好想俾侵係email同烏克蘭上講好多

笑死trump直接講biden遊花園

拜登全程遊花園 一樣實際野都無講到

相反trump就講明唔會再封城 想個經濟收皮既咪投拜登囉

主持之後比番時間佢講, 似唔想比侵一野插入黎搞亂啫

Joe藥力就過

講起北韓又係好撚戇鳩

2016上任就係咁吹侵會WW3

而家同金仔有溝通就話同獨裁者有計傾不道德，真係講撚晒

個女主持ok woh

個主持算唔錯啦, 都比好多空間trump直屌joe , 話比多trump 10秒其實比佢講多成分鐘屌joe

今次係好撚明顯 幫 敗登快啲避走 支那問題

侵醒呀，直接入咗email 同ukarine

今次侵感覺上風咗

joe 開始唔得喇 就要食藥 唔好再背野喇

咁可唔可以release咗tax return先講係咪跟足例？唔好咁多藉口理由

唔通任你講成個鐘咩
佢會比你回應
which to trump 已經好夠

Biden講啲嘢真係好空泛

我登講野空泛到

牙JOE 食曬螺絲

咁公平d trump真係次次都要response
計時間應該佢講野多過Biden

agree, 非常空泛

laptop根本係拜登嘅721，無主持佢含撚啦

口窒窒了

C’mon x6

Trump 一講 電郵事件

敗登即刻 惱羞成怒

民主黨州長個啲會俾佢幫？

自從傾左計 北韓都收心養性
無亂吠

弱智老細講野離晒地差唔多

好有港共講野既風格

我登無電

主持Femalist confirmed

C MON

拜登處理China 嗰part都幾差
露晒自己最大弱點

拜登不斷轉話題

冇答到啲指控

cmon

阿美亞塞打到啪啪聲
歐洲英國又搞緊脫勾
中國係台海又不停打飛機
依家選一個軟弱領袖無咩好處
依家要啲邱吉爾唔係要啲張柏倫

拉到hitler

c’mon

用金仔同希特拉比
痴撚線

好格硬 笑咗

唔係傾就砌架啦 揀一樣囉

斷電了

燈仔一講cmon 侵侵忍唔住笑

申過馬撚

個主持OK 嘅, 起碼俾trump 有得講

They left us a MESS!

講希特拉啦。。。。。 joe真係好yeah

Health Care!!!!!!!!
牙侵弱點

搵維尼同希特拉比就岩

上次無乜野激嬲到佢 今次大把

Welker so far做得唔錯，仲控制到個場
Trump識幾時出聲幾時收聲，咁好咪大家好囉

侵侵在位時，北韓都無核試過啦

講得太多好易俾人覺得冇料

咩都拉鳩人民落水.

屌你老母 講埋啲 垃圾聯合國制裁措施 同聯同國際盟友

完全唔敢講 新疆 南蒙 維吾爾族 香港人

驚得罪 支共皇帝

發覺佢地好鐘意講come on

biden個外型真係唔多掂
講嘢e e er er,又時又口震合埋雙眼

佢老細中共係咪納粹?

你老味
連登咁多JOE 狗
即時有負皮

個主持頭先一出黎 睇樣就估到又係二打一局面

下 個ｅmail講完啦？

#Dem-corrupting party
#民主貪污黨

你點release，IRS 跟本重查緊數，話對上十年高估數值；所以上次報紙賣都係犯法

拎金仔同希特拉比會唔會引發外交公關災難

根本就係一條廢柴
能力又無外型又無

聯合國
呃無知婦孺就得

JOE仔個樣好似好辛苦咁

今次係超明顯囉
2抽1

屌鳩Obamacare就啱，好多人尤其中產唔鍾意，嗰度有好多中間選民

話說
[point 1]. Number 1. Number 2, [point 2]
呢個唔係biden 講野方法黎架咩
做乜侵都用

C’ mon 指數爆登

Terminated

根本唔係弱點 大把人唔想比錢
被人迫買保險 做中產辛苦過做黑人拎救濟金

北韓問題係邊個留落嚟？
Fact check from Wiki

做足功課喎

一直睇稿都可以做總統辯論主持都幾好野

Pr來

喂你唔想美國同金仔fd
咁放佢去同支那做fd囉
係咪咁想打仗呀

但係咁發展落去trump應該輸

Trump啲資料同數據好足，Biden講野就無數據支持，說服力真係差好多

之後民調結果會相反

Btw我登必勝

Obama留底既屎
佢硬細

虐老

Apple News 有班人 即時引用唔同媒體fact check 喎⋯⋯

c'mon係主角

逼走哂中型insur公司
大間開到勁撚貴
貴撚過罰錢
obamacare正野? 逼你買保險有咩咁正

唔係喎 今次主持ok喎
係因為trump講得多 主持先打斷佢
joe次次都回幾句就完

trump 開始有中氣了
半個鐘之前唔夠氣咁

我登講野剩係遊花園 但問佢自己會做乜又講唔出

終於見到MUTE

BIDEN CARE

跟本上次 Chris Wallace 都想自己留名
點知奶撚晒

factcheck 真係笑話黎
唔洗理

TRUMP 把聲，成功掩蓋女主持把雞聲

真係熄咪

佢人生任何時期都係比人carry
無擔過大旗
除左拎錢個時

Trump講到時間岩岩好

侵真係好廢，唔撚識講新疆集中營

Ｄ火開始撳唔住

睇個款似係錄金句
red states, blue states, they are United States

唔講啦埃 啲相喺晒人地手度

好似啱啱個section 最後完個個又係侵

之後民調都話拜登大勝架啦

係
完全冇論述能力
不過佢不嬲係sell 親和力

白左唔睇呢啲呢.
Joe: They are hurting our family, your family !

mute!

左膠咪主打舊症囉

頭先主持有問過joe 話obama期間北韓搞核試

儲氣等時機出咋

講harddisc 未?

牙joe要上上電先得 有冇得中場休息

有乜藉口
比你睇你叻得過IRS?

冇留意到

比d火我

咪撚on9啦，IRS audit緊都可以release㗎
之前每個總統都會俾IRS audit，咁佢哋又得？
唔撚識，又未報過美國稅就收收皮先ok?

睇稿睇唔切了牙JOE

都講到尾先mute既平心而論

我無計時，不過總覺販登發言時間多過總統

當講完

biden care

不過放心，佢都係訓係度都贏！

點撚樣冇減過呀 鳩up唔洗本

明明係侵令藥費大福降低 柒頭皮

根本葉公好龍

連obamacare係點都唔肯定就喺到話一定係好嘢

Biden遊花園嘅

(笑)

相信美國人應該無咁廣闊嘅國際觀
好多人成世都無離開過美國
只係何鴻燊85歲時都精靈過 Joe Biden
作為一個老人，佢都唔特別Sharp

用WaPo同NYT黎factcheck

What a joke

咁點解八年在任唔做呀

左膠特質

希望TRUMP有機會講FB, TWITTER, NPR, fake news d 仆街

點會mute Joe

笑乜鳩

cp joe d動作好似較慢0.5倍咁

release咗先唔該
等大家學吓嘢點逃稅
我會投Trump但我唔太鍾意個總統逃稅唔預埋我

Topic由主持Host
應該冇機

下？！ 有冇收佢皮？

左膠 連登on9仔大把以為正野
你諗下香港 收你3k incur一個月
罰錢500
你買唔買

真我登點輸呀
我登必勝

希特拉激到返生

見到個主持好緊張想cut 佢

民主黨冇一個個底冇咁花既人咩, 做咩all in牙登

你學唔識架啦
搵CPA啦

拜登果種笑真係好撚creepy

強姦金咪係

呢d 不嬲收唔到人皮
一個話有一個話冇

唔係果個利益集團

(笑)(笑)(笑)

[廣東話旁述]最後一場美國總統大選辯論－香港時間10月23日早上九點－拜登 vs 特朗普 (Ft. 卡比日報)
8,345 watching now

拜登成日給人質都答唔到.係咁err err.
侵侵下下乘機去打hunter事件.
激到登登好嬲,會唔會當場爆血管!!

未入肉 主持唔比講

希仔： 揾我同條廢柴比

拜登個眼神好詭異

你知唔知當年Obama Care一個月幾錢保險金呀...

如果佢犯法 佢係問題
如果佢無犯法 法例先係問題

桑德斯 無背後金主撐

牙侵講緊又唔MUTE 牙JOE
狗能到

"xi is more socialist than sanders"?

一見佢笑就想

侵侵點會錯

應該係:快啲解釋吖，屌你

47 years

就係唔會 基本上要佢幫既係好大件事 間接話比人聽州政府自己搞唔掂
你估好似林鄭咁下下奶哂鞋底話中共幫左好多咁咩

又講多次 47 years he didn't do anything

留意下個老人痴呆長期要渣住支筆,睇黎壓力好大要搵野渣下

biden 又9笑

侵: 佢47年乜都冇做過
cp joe: hahahahaha

以笑庶醜!!

Period. Period. Period. Period.

又玩二打一

我係用CPA㗎屌你
但係我想請佢用嗰個CPA，不過一定太貴
教兩招就得

冇啦冇啦⋯⋯join 定普通話班啦 Hi...

逃稅 vs 避稅
唔同架

今次侵有準備

拜登根本就係紙牌屋入面frank underwood果類人，除左玩弄政治一無是處

辯咩論, 搞到trump 1v2咁

obama金句 no matter which is blue state or red state,we are united state

47年亳無建樹

Period period period.

終於講fracking
biden同harris班撚樣大話到仆街

似死鬼何鴻桑

Trump表現真係好左好多

如果佢逃稅點解IRS唔搞尻佢?

由支那 topic後 就2抽1

屌你老母拜登
成日冷笑 成日插嘴
屌你老母咩 俾D尊重啦仆街

牙祖開始無電

BET365 啡格飛

係避稅，唔係逃稅，逃稅犯法呀，犯法野唔好做

屌侵做足功課喎

無幼幼係到咪渣筆囉

he is running against joe biden
又唔錯wo

HDD樣野好多證據未出晒
由佢半清半楚intimidate到Biden就得

俾侵講具體野就反證Biden幾空泛

唔係點撈四十幾年

老油條

佢望住Trump,一味回想同幼幼xx...所以笑左

C’mon x7

應該就完

咁冇話捉佢坐監，我覺得release咗有多d說服力啫
前面嗰d全部release，得佢冇，咁佢唔犯法但係release咗唔會令中間選民更信服咩？

玩政治frank underwood高班好多喎

個主持人偏幫到

老到咁
懷疑個腦究竟仲識唔識轉
呢個年紀大把人入左老人院啦

咁都叫持平？
侵講野就we have a lot of topic to cover. 10 seconds.
拜登就有得佢講

唔夠講就MOVE ON

少咗插咀係好事嚟

話Next question但俾 biden講

C'MON!!!!!

if he got elected, the market will crash

侵一講野就係咁煩住哂
拜燈講乜都由佢講 痴撚線

生意佬不嬲唔鍾意公佈呢D架啦 好出奇?

問題係班白左係宗教+文盲，講咁多數據根本聽唔明，反而講d口號佢地就on99 信到10足。

睇下香港就明。

扮遊刃有餘

屌你啦
trump就stop,疊聲
biden講就靜哂

出唔起錢點幫你呀人地
其實黎黎去去都係果幾招架啦
唔交美國稅要交外國稅
問大陸生意佬點走資好過啦
佢地100蚊人仔都有辦法抬去瑞士
一定叻過呀Trump

SSD vs HDD

拜登令人想起君子劍

次次trump trump回應返biden佢就插嘴
屌佢個嘴

拜燈講主持就收嗲

侵講就阻住晒

come on係暗號,叫主持解圍

我登： 我到而家都未被人拉

Trump trump 識搶女主持咪，

其實選民識睇

唔係攪佢，我係想佢令中間選民服d
我係想佢當選嘅
佢嗰幾億稅唔夠Fed俾十秒嘅利息

屌你老母個主持人當trump講就話仲有many topic need move on
登龍講就由佢講

食撚屎啦

YES. 都你有少少bias

個主持都算係咁
又唔係針住黎問
都由佢地補充又補充

個主持淨係停trump唔停biden？

個主持真係偏幫到呢

完全不演

Trump: I...
主持: let’s move on to the next question very quickly
biden: i...
主持: 唔岀聲

似喎

you shut up
let me finish black woman

Pelosi

Trump講嘢：we have to move to the next topic
Biden回應：静曬
trump再講：next topic

BLM女權，晒鳩氣啦

選民識睇侵就唔會告急啦

Nancy Pelosi doesn’t want to prove it

Makes sense

識睇就唔會咁多人撐sleepy creepy Joe

何鴻燊一向醒目, 係衰中左風
燈燈冇中風都咁

正仆街

主持好撚狗，
侵講野就話要move on,
登就任得佢講

佢呢d做香港官好適合

不過其實biden 自己都冇咩野講

Sleepy Joe最多係廢柴部長Donald Blythe

咁未搞到香港今時今日咁

Biden一發現主持竟然係會質問佢
即刻好火

總要有個人做提問

C’mon x8

做Trump粉，應該為Trump大選着想
如果真心覺得佢個tax return冇問題，就叫佢release
佢登出嚟又冇問題的話實幫到佢選情

拜登條眉係咪痴左膠紙
成日戚起扯起條眉

Donald都型過幾集嫁

The lady interrupted Trump but not Biden!!

Unfair!

就係要逼佢發火

C’mon

民主黨揾年年第一既林鄭就最fit

禁語:Hunter Biden

C'mon x9

我都想講
建制d 仆街成日講做實事做實事
呢條撚樣擺明就係玩政治唔做實事

拜登藥檢咗未

個主持做得幾好喎，起碼無同侵駁嘴，侵下下插嘴回應佢都比時間，creepy joe十次先有一次插嘴比佢講足都好正常姐，bias嘅係連燈仔

high crime democrat

我淨係聽到我燈 come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on come on

懷疑人哋有問題點解唔係你拎證據出嚟

Hunter biden未呀

似藥力完咗

689金句

背稿背到咁明顯

又背野
講tag line
firefighter講左好多次

睇個樣啪左幾罐red bull啦

仲係好猛wo

事實係
GOP管親都係crime rate低D

拜登回應就唔打斷

直接秒咗，主持都兜唔到

係喎！似係夾好所以意想不到。

15 dollars min wage

Biden講no red or blue, all American不如收收皮啦當人白痴

又講金句

有d 州係講緊得7/8usd

吊喇星 終於見到JOE JOE上火

唔分紅藍
講就好聽，做到先得嫁

I don't see any red or blue States
早十分鐘之前先係咁分

空口講白話
未選到你話乜柒都得啦
now乜撚

好左少少比上次，但未去到中立

同你講都徒9氣
主持bias左咁耐又疊聲又move on又唔閘cp joe講野淨係阻trump呢d都睇唔倒

加州好似早兩年已經16定18蚊啦喎

Biden is using all the "pretty and politically correct" words to answer questions. Nicely coached and rehearsed!!

HOWEVER, talk is cheap! Trumps showed his ablity to EXECUTE!

點解min wage biden講完侵冇得講

你睇佢個樣紅到,好驚佢即場爆血管死要換人選

32台痴撚線 半邊共產黨 半邊美國

Binder 10分鐘， 侵侵1分鐘

講明next question同侵疊聲，跟住biden講野佢靜左喎，咁都好？係無上次個個咁差姐

個主持真係閪撚到
永遠唔等呀侵講完嘢就瘋狂插嘴

32台

Every state is different

唔算太偏幫喎
係侵搶mic插嘴太勁啫

侵侵都贏咗九成，洗咩同班左膠客氣，唔俾咪唔俾囉

加州係加州
全國15usd?
食屎啦

變左主持VS 侵
CL7S

流於口號空談 咪同obama change一樣

主持: 依度我主場，我話事 !吹咩

B/JOB H/JOB

主持on9

jb 仲係翻炒奧巴馬啲 no red states blue states
美國佬自己都唔信啦

咁老實講個主持係好過前兩個既

個主持露哂底啦
又駁侵又淨係打斷侵

今次依個算好

不過算啦

係鳩咁打斷佢
然後再叫共登亂入

屌 閘鳩biden未呀

明顯主持唔持平,
好多時打斷侵侵說話.
但登登講野完全無打斷.

侵侵真係2打1.

$15呢個就真係勝負好明顯
Biden發撚緊夢烏托幫咁

真？？

啱啱有一野真係集中唔到！

球員vs球證

出晒黎啦個AGENDA

真仲玩 Change 煽情個招

Pence Harris 嗰場中立好多喎

Trump真係答緊問題 都答得好深入
Biden係撚廢

Eg 最低工資問題上

biden 政崗 （好似係）

不過2打1重好
俾人睇下點樣不公情況下依然完美勝出

唔炒人咪加價囉
到時候$15一樣唔夠使

岩晒佢班左膠選民

常識黎根本

又一位黑哨

登登眼訓啦

其實連燈仔係咪唔識辯論程序？果段時間本身侵無權講野，但佢都比佢照講

d 左左又屌侵打擊非法移民
佢地連 非法移民 係咩都唔知...
其實講咗好耐，班人係非法移民

左膠：好撚好聽，打個飛機先

佢自己都唔會去red states 做競選宣傳啦

cages = debunked

希望侵侵沉得住氣，一路穩到尾保中間票

主持開始落場了

老實講，係有幫登㗎啦，
不過係冇上個咁明顯啫

Biden talks kid

點解主持可以同總統直接辯論

biden狀態無第一次咁好幾明顯
亦都燥好多

講到小朋友拜登特別激動

biden 發火了

Sleepy Joe prepared better this time.
BUT who can trust lip service?

His eyes looked more directly to camera/viewers.

He may fool some people who want to hear "politically correct" words!!

真係廢老都會笑出黎
不如話$50 $150啦
係到話自己一定做到
林鄭夠話自己會辭職啦

中部鄉下state
15usd 全州失業

其實United States 呢個concept人地689幾年前已經用
China joe真係load遲左幾年

屌喇星登哥零charisma 點投
左膠真係好撚癲

侵真係有料
由第一日開始已經一個打全世界
d 左媒不知不覺train左侵4年點樣一個打十個

Who built the cages, Joe?

JOE 痴撚左線

biden 嬲到

啲cages 明明係 黑馬年代

拜燈咁左膠，中國集中營又唔見你講

非法入境都可以團聚
左撚到

呀登你有咩資格講criminal

呢幾日trump每日都去造勢大會
啲精力勁到

不過基本上係每個議題個主持都照樣插嘴 截停呀侵
真係閪到一個點

個問題係黑鬼馬可以emotional selling
biden 做唔到

唔敢答

屌你老母又係親人團聚

10s 只係apply落Trump

最低工資問題跟本侵講得好，中部你15蚊即係點

將啲現實問題個答案全部理想化
拜登啲答案全部都不切實際
shut down virus姐係點都係得佢自己知

Biden 其實就係用錢買人心又 health care insurance 又 min wage 佢眼中無收支平衡

係咪藥力過左

死墨佬返墨西哥食taco啦，400幾人逐個揾講緊美國USCIS咁大咁多resource有幾難

都唔係美國人

bider好似著晒火失控咁

好事

咁係因為佢兩個都好君子 都冇互相打斷或者插嘴 個主持唔洗handle哩個問題啫

問題係個 parents 非法人境，然後dump底個仔女就走左去

Who builds the cages, Joe?

好明顯

其實佢講得岩喎, 個個state都唔同
應該俾state gov決定, 無理由一刀切

完全唔敢答 笑撚死

呢啲都係水份議題
講就好聽
做就無影

好快冇電

同小粉紅一模一樣

一講中要害就出事

Yep ,Sleepy Joe is a politician.
Trump is an executor. He has shown enough on his ability!

rrrrrriver

biden有失風度啦

主持即刻解圍
侵個樣心諗
唉估到你唔敢答架啦

仲係幾猛wo 拜登

玩筆

we don't owe them, joe, fuck you
illegal㗎屌

快d休息比佢上電

侵勝之不武

拜登：「總之個小朋友入唔到黎就唔得」

WHO BUILT THE CAGES?

biden 好波 即刻批一億非法移法做公民

Biden自掘墳墓

臨尾跳緊製

又開始落場囉

選登股市會大崩盤
登即刻又口窒窒

你睇到主持落場就知

biden 賴obama 做唔到immigration policy

美國總統辯論個setting係咁

BIDEN:
屌你老母 講細路既野 你會熟過我？

岩岩直頭唔洗拜登答侵既問題喎
ｗｈｏ ｂｉｌｌ ｔｈｅ ｃａｇｅ，唔洗回應

呢D煽情題目擺明比左膠打飛機

真

係咪喘緊氣

who build the cages?

暫時仲未有咩 sound bites

講真 就係因為全部都jer撚住侵
然而侵佢真係有料 先應付到同埋再進化
唔似林鄭呢啲 jer兩下就閪面走人

應該講埋維吾爾集中營

左膠聽到就要除褲打飛機

有無攪錯,侵侵講唔夠兩句,個主持就插咀.

C’mon
登又叫救命

on lun 9

8 YEARS DOING NOTHING!

就黎唔夠氣

白兵不了

佢做唔到姐係Biden做唔到

侵侵講野簡短, 好易入腦

個班細路 應該遺返(Repatriate) 去墨西哥交俾政府搵番父母

唔係口號
只係佢詞窮拋啲嘢出嚟講

全美國人都知 就算佢啲左膠選民都唔會咁諗
所有選舉都係以政黨形式競爭
佢夠膽對住佢啲選民講no red or blue
實畀人屌死

食左藥啦。

食春藥嚟提神都要頂住
呢啲真係要一氣呵成

登登sure win

平時阿祖係咪都用啲籠困住啲幼齒

最後30分鐘，joe會唔會唔夠力

咁老實侵係強勢好多嘅，
想平衡返唔出奇

覺得今次呢個好啲主要係因為佢對兩個都有針對性嘅問題，
上次嗰個就真係剩係針對侵嚟問

not true, 唔使答

lowest iq
咁仆街既

牙joe唔夠力

SIMPLY NOT TRUE

你肯定 parents

Come on (help me)

聯邦最低工資係7.25美金
一個禮拜40個鐘 52個禮拜 即係幾多?

11.7萬港紙年薪
聯邦入息稅最低個Bracket 10%
仲未扣SSN Medicare呢D Payroll tax
所以D人先講在職貧窮

Reallyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

呀JOE唔夠氣了

Simply not true

check it out

Lowest iq
肯定被廣傳
會失去移民票

侵侵講野真係有point
敗登收皮啦

good

BLM

reallllllllllyyyyyy

當答左架喇 (當全美國ON9)

都係 叫做相對地比上一個好

And they won’t coming back

侵：佢真係唔識㗎喎(入境移民政策)

侵話人lowest IQ....

Only those with lowest IQ will come back

侵今次好沉得住氣

個女主持人 垃圾到

無腦

I don't want to say that

要返工睇唔到
我登必勝

Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true
Not true

啲藥既副作用開始黎料，Joe開始似manic state。

啲墨西哥細路 石頭爆出黎架

一出世就無監管人

C’mon = 星呀星，接力

'my daughter is a social worker', what about your son joe?

笑死

其實侵應該直接問佢how do you pay for that
之後周佢加稅問題 50c變 20c

你有無睇哂成場debate，每次對手有指控完都會比少少時間對方做回應，同埋本身邊係biden時間姐，個主持都講左next question，仲點會係biden time，而家講緊主持double standard，一係就兩個都疊佢聲比10 second，有咩理由侵講就話10 second，biden講野個陣你有無聽過個主持講10second呀？

go to next topic on race

新移民從來都唔係Trump嘅票
反而係移民下一代先至多撐Trump

ON9,唔困住佢地會返嚟俾你審

真心勁
所以都唔覺佢有中肺炎
不過佢贏就得

Races issue有寫定稿

講埋d 野咁撚廢

停車唔係正常要咁做？

一講細路, 立即精神D

拜登開始無電

Biden無氣了

有d借個細路入境或smuggle渣

Biden會唔會唔小心講咗啲racist野

唔問trump 既

明顯係因為上次插咀插得太勁被自己人屌

變左拜登演講?

主持真心雙重標準
屌佢老母唔比侵講

民主黨最鍾意作呢d情緒性口號厄票

2mins each

BUILD CAGES TO KEEP CHILDREN IN

拿 主持依加又唔插嘴啦

藥效就過啦

ChinaJoe個樣好似隨時暈低咁...

諗起The thing

每個人講兩分鍾之後先開始打架

我相信呀侵有能力贏

okok 我同主持人道歉

突然諗唔到替代字
仆街啦又會俾民主黨大造文章

改名做 Not true Joe 定 C' mon Joe 好？

真應該話但歡迎通過調查真正愛美國既黎

wow fancy worda

諸葛亮vs王朗

依句真係最大笑點
Not shut down the country, only shut down the virus
點shut呀 用個杯蓋住定用道門鎖住呀

1994 your crime bill

條老野係47 years
突然講到自己可以4年攪個烏托幫
班左膠真係無腦

自比林肯

racist 嘛 依個主題 左膠最鍾意

主持即轉話題！

exactly
由開始已經係咁

Trump今次表現幾好

特朗普熄燈

自己同林肯比

敗登： build better bla bla bla....
完全係齋噏

敗登 : C'mon (轉話題 暗號)

點解無一個正常人
白男人理性撐自由去晒邊

條傻佬成日傻笑，痴呆撚

Possible exception, Abraham Lincoln

好型

星呀星，接力

侵侵被mute做meme岩哂

47年對比侵侵4年
侵侵D政策又清晰
如果你係政策受益人 真係唔理由唔支持侵

佢個競選口號係Bring Back Better嘛

大愛侵

i never said, err err, what he accused me of saying

我都唔撚知種族議題點解要用咁多時間，我寧願啲時間用哂係debate biden emails同trumps tax return record，呢啲直接講緊個總統有無犯緊法，呢樣先最重要下話

Ininininini

侵侵做完既野 全部都係RECORD
BIDEN JOKE全部都靠吹

Blacks for Trump

完全響應佢自己
聽親佢講嘢都係得個殼 冇餡

美國人care
who are you?

真係無電啦...

民主黨最鍾意開blank check

點會畀侵講

做左47年靠吹

總統犯法都唔care

Why didn’t you do it 4 years ago

主持可以同總統直接辯論, 唔係問題.
但是成場辯論,無去質登登, 個主持只識質侵侵.

呢個先係問題,根本就唔fair game.

串到

Joe講到冇黑人犯法咁

拜登: 唔選啦，比我走啦

屌, 呢下好中
點解以前唔做, 選總統就"講"?

秒撚咗
登：haha

i ran because of you

終於屌柒佢
口講做依樣個樣
真係做到美國變左烏托幫啦

侵串撚到

唔通成個鐘問russian gate tax return 咩

直線抽擊

屌佢老母個nigga女人on9架？
依家講緊big guy你走去問公唔公開prepaid

you know who i am

浸浸就係真小人，我係美國人一定揀
可惜我們什麼都不是

I ran because of you

呀侵成日串鳩佢做乜4年前唔做
你齋講but do nothing

you know

BLM 嗎

黑人大燃曬嫁

又背

根本答唔到

駁唔到

想問ABC News 算左，中定右？
YouTube 最多hit rate 1.4 M

CNN, MSNBC 都係640 K, 145 K

Fox News 881K

「你做左4年 乜都做唔到 我4年前當選係因為你做得輸」
JOKE: 哈哈

拜燈做乜鳩

C'mon ，之後就講啲大愛空泛廢話

咩 Red states, Blue states, we're United States 聽到想嘔出黎

innocent baby

Biden用黑馬黎做擋箭牌

hang機

Corrupt politician

全部China Joe話會做嘅嘢:

WHY DON'T YOU DO THAT 4/8 YEARS AGO

CHINA Joe:

岩岩biden email issue問左兩題就完撚左喎，唔好咁兩極好喎，呢樣野重要性點都唔低啦下話

Why didn’t you do these 4 years ago?

主持開始明顯

登冇氣lo個腦轉唔到，又係主持幫手吊

sleepy joe人身攻擊啦 眼訓啦 諗唔到野啦

玩人格， 登傻撚左

痴撚線
一講佢死穴就閘停

only drug problemsthey shouldn't go to jail

Russia Russia Russia hooks

又話一定要轉topic
但Biden舉手又比佢講

黎了

I mean 死口唔認(兩個人都係)
咁可以點問落去

左

laptop

其實 care ，係傳媒講

blm啦

我一定支持 BJ
BJ 唔好辭職啦

Laptop

敗登都冇咩好講 因為事實嚟

登自己兜番去laptop
俾位侵入

屌你老母啦個主持

biden 講就得

講 BLM

Russia

主持：等我一腳解圍先～

登登一唔識答就笑.

侵侵成日乘機插hunter 事件.
一有機會就插一刀.

一講russia即刻spin走

呢個主持打斷少左但骨子裡都係chris wallace

今trump 狀態大勇

啱啱好正，labtop又關俄佬事？

一講laptop又停

又係黑哨

Joe講就由佢講，Trump一開口就話佢離題

Joe又話係俄仔攪鳩佢

email咁多野爆左出黎，要問既一定有得問架

I am the least racist person in the room

以色列阿聯酋簽和約
兩韓停戰
ISIS打到收曬皮無曬恐襲
全部都係記錄

She is skewed!

垃圾女主持
Trump 回應緊個女主持就話stay on race issue
Biden 回應就無問題on lun 9

最諷刺係比侵贏, 即係認同黑鬼做得差而唔選希拉莉

好好笑

呢題答得唔好

藥力開始過

Dark?

C’mon x9

trump: least racist person
host: okay

係咁叫trump stop
biden一想講
主持： ok very quickly

又c’on

Dems says it was a Russian disinformation

好L串

侵: 你地誤會我

cmon！！

Joe: Email同手提電腦呀 所有野都係俄仔做，CIA 都話係

乜撚野, 明明係老登比人問做咩4年前唔做野 自己SHIFT去人格度先
個主持又話侵離題

689:從今天起，沒有唐營、何營、梁營之分，只有香港營

解決唔到問題既廢柴最鐘意用呢D字眼

呢個主持開始明顯
敗登唔夠抽就即刻明顯幫手

Trump is colour blind. the least racist in this room

真
偏幫到

究竟今日come on左幾多次

開始嗌交

登hang 機了

Oh god

民主黨係blue state真係襯藍屍老殘

屌Lincoln

左膠嘛
又唔可以做得太出面

笑你老母咩登

not another one

點解拜登對眼睜到咁大，係咪啪咗藥

JOKE BIDEN: OH MY GOD 真實反應

拜登啲笑聲真係顯得好心虛

侵侵有D嬲

bias到

oh god

你設身處地
就會明好多人會優先留意最切身問題

如果"認為"國家政策對自身或種族不利
咁總統通俄或通共與否
都係會予以否定

為黑人發火
真正大愛

女主持又幫拖

講句有冇人幫黑人做過佢做過既野即刻收左皮

唔爭氣

點解條友可以成日講大話

就快訓著

以色列阿聯酋簽和約都話因為有伊朗以個共同敵人
但科索沃塞爾維亞關係好左以點已經夠破記錄

90 min 過左 75 min
我覺得今次侵侵好好，收放自如
答又答得深，又唔會好次上次咁jer 到敗燈要com' on man, can you shut up?

無電

biden聽錯嘢

主持都黑人嘛

其實真正生意佬 唔會係racist
只會諗點樣用各race嘅機會同長處
去賺錢

因為諗唔到點講以笑庶醜

登答唔到就會：

1. 自己鳩笑
2. C’mon叫救命
3. Oh god!
4. 以上皆是

個女黑鬼已係咁開技幫biden
stop trump
go on biden🖕

講racial justice就一定嘥氣，黑人點都唔會投Trump
快d講返中國或者Biden family好過

眼瞓啦

拎林肯黎鬧人，係咪痴咗線

Joe 手勢唔同咗
開始玩筆，單手撐住

吸毒唔使坐

有人買 先有年賣呀 China joe

all talk no action

talk no action

我想講個下為黑人出頭屌joe嘅criminal bill個下好撚型

Why did he get it done

同意，唔少人會覺得內務都未搞好，外交係點都冇所謂，總之我有錢生活好就得

都唔係,今次有望比上次多

拜登好似好少摸黑人細路？
可能真係racist

係 有氣度好多

主持真係有資格出聲講BLM wo

擺明啦 個on9 Harris AG個陣連隊個草都拉
其實呢度都唔係好多人中意佢

有火藥味 但十分克制 下下到肉 一搵到位插就插到JOKE出唔到聲 好正

諗起obama: CHANGE
講就夠啦, 真係做呀?

仲有 not true

Trump keep 住講
47
8

咁政治家都唔racist 啦

侵：人人有工返，理鳩你咩色

民主黨：要啲黑人靠welfare，控制黑人幾代票

仆街

你有講冇做

洗撚主持咩 自由搏擊咪得

唔算吓話，客觀嚟講做得好好
大家有得講，好少真係cut個debater講嘢

登登都係答唔到做vp個陣做過d咩

都唔知講咗幾多次 stay on race issue

why didn't you do it

正 駁唔到了

hand 左機

Why did you do this in8year

作為主持要平衡返個debate有幾奇？由佢地照講咪變侵講十分鐘creepy joe講一分鐘，係咪咁就唔bias？creepy joe本身反應咁撚差唔洗cut都知佢好快停，但侵你唔停佢，作為主持仲點run個debate，唔好下下一停侵就起哂杠，我自己都迷侵但明顯唔停佢就講唔停啦

登成日笑笑笑
都唔知笑乜鳩

有一季the apprentice比個黑人贏tim
仲好清晰講個黑人做得好好贏得漂亮

im going do this im going do that

侵係咪mon緊依個post

c'mon man

all talk and no action

其實拜登啲小動作真係好撚on鳩
自己係度傻笑 又oh god..
有野就講 有野就答

Trump: Why didn’t you do that ?

dead air

好尷尬

主持呆撚咗

You have 8 years with Obama. All talk, no action.

laptop 同email,係咪一句被spin走去russia唔掂喎

Dead air

今日登登打好多雞血

拜登：「我選到就做架啦」

Hang

Why didn’t you do it in the 8 years?

反效果

無電?

我岩岩以為我部機輕左機

侵都費鳩事理佢

Climate change

屌你dead air

敗登終於DEAD AIR 屌你正呀

哇咁叫回應左
廢老都呃唔到啦

to be fair我信侵侵咩膚色嘅女人都會鍾意

一棍扑中左

不得了

biden睇手錶

牙登好廢

Hey Joe, you are all talk but no action

同商人無祖國一樣

支筆應該有古惑
幾年前有d 耳機係唔使插耳仔
靠植入一粒儀器, 靠粒儀器震動去傳聲

笑撚死！

嘩屌你老母呢個乜撚野主持黎

做咩deadair左幾秒
聽唔到前一句biden講咩

This is the answer.
全世界靜撚左

This is how Biden lives he life

個女黑鬼等你講呀biden
dead air

trump ho ball

仲以為上網斷左線....

TRUMP: WHY DIDNT YOU DO IT? YOU HAD 8 YEARS

拜登藥力發作？？竟然燒鳩林肯

點解又問climate change 上次唔係問完咩

笑撚死 靜曬

你望外柒婆都係咁啦

個證人幾時出黎

登登halt晒機, 佢開始無電.

登真心好撚廢
講野空泛 淨識假笑

唔係登仔仲有咩講

不過就算有DEAD AIR 唔識簽

敗登肯撚定贏硬 因為背後太多利益

主持：LETS MOVE ON TO CLIMATE CHANGE

Look at China, how FILTHY it is

Biden: 我今次真係駁唔到

要轉救登，無晒貨

做乜忽然hang機

dem自命高級d
笑法好sarcastic

Publican congress?

deep state一定贏

國會由共和黨控制

屌你個西
明明Obama頭兩年嘅both house都條democratic majority
你瀨鳩republican

其實我想講侵個下唔係主持

Look at China, how FILTHY it is.

幾時問外交呀

小巴司機減速.....

我agree

（用把口）

開始之前有set 定topics

Filthy!

Look at China, how filthy is it

條呔嘅顏色好襯佢

trump 虐老咁

撐拜登 拜登羸硬

Republican Congress

Joe Biden賴當時Republican Congress所以咩都做唔到
然後大家靜晒

贏撚硬

繼續 華爾街狼人既精神

真正萬籟無聲

有無柒婆笑嘅gif啊

無電無電無電

Climate warming

好似係講左句「Republicans congress」

look at china how filthy it is
語帶相關

FILTHY

難服侍過老人院廢老

好似已經係最後一個topic

佢做乜
做乜無端端dead 咗

Gallup's個poll唔係喎，Biden大比數贏緊，講緊係85:15咁嘅幅度

moral obligation, 咁搞少d幼女/仔啦......moral

vice presidentBIDEN

拜登講嘢開始唔掂

登登開始慢落黎

呢句真，登哥應該有靚女力架都唔屌

登Copy how dare you份稿？

應該唔係上辯論？

你就no time

creepy joe 成個人氣場弱過12果陣年好多，啪咗藥都就死咁款

biden 食藥先啦

TRUMP IS FUCKIN BACK BITCHESSSSS

侵即刻串佢話自己咪一樣要talk Dems in

話因為共和黨控制議會
所以之前做副總統時做唔到野
In some sense 即係認左當時係做唔到野

唔撚廢老撚邊個

搵人幫拜登打針先啦

trump講野真係勁過biden好多

所以話拜登要佢真係答就答唔到dead air
更加顯得 佢啲傻笑 同oh god 小動作
係因為駁唔到

500 thousands

拜登既極限已經到咗

敗登: 我唔駁啦， 你班仆街想繼續UNUN腳屌閪/含撚，就繼續投我啦。

今次cut左外交呀 笑撚死幫到出面

如果biden反應係咁差咪更加應該show出黎比人民睇，個主持憑咩幫佢？出醜咪由佢出醜，我唔介意trump比人cut呀，我介意主持唔cut拜登咋，點解要因為佢廢啲就幫佢，debate就係分勝負架啦

拜登開始無電了

Climate? Limit?

好多投侵

佢啱啱係咪望錶

拜心諗:完未呀 要食藥了

比清唔好燈

好想重鎚侵

係時候輪到女主持發揮

BIDEN WEAK

做反對派真係好 永遠鳩up唔洗本
又shut down virus 又唔洗封城

又環保 工廠又唔會執笠

15%已經差唔多doubled 以往10%已經算好好

China is doing that

Sleepy Joe開始冇電

其實拜登唔止八年
佢從政左47年啦
一事無成

登仔d藥係唔係真係過唔到一個鍾

my plan my plan
實戰唔到咩都假

呢個係factually wrong
一個俾IRS audit緊嘅人係可以release自己個tax return俾公眾
所以美國總統都俾IRS不停audit，佢哋全部都有release，除咗Trump

原來比空間拜登講多啲野佢就會自己hang機唔洗泥漿摔角

屌 唔俾問外交呢啲侵嘅強項嘅議題，多數議題都係登強項，偏頗到呢

oh sor eye broken

creepy joe個樣好似開始唔夠ram

點先睇到sports外既bet?

JOE 開始眼訓

AOC plus 3

咪change咗china做世界強國囉仲想點

屌你老母，佢地兩個講廣東話得唔得，聽唔明呀屌

上次9%

開始講唔得順.
斷下斷下, 佢仲要頂幾耐.

4 minutes to go

AOC plus 3 joe joe都忍唔住笑

china joe d假笑好撚嘔心

今次呀侵穩左好多

拜登真係極限 係咁傻笑

去到20%超額完成

因為all talk no actions

鳩笑 x3

咁你想Biden點答?
佢已經試左賴Obama 再dead埋air
你expect佢會話yes i suck咩
大家都知反問黎

give me a break

又笑

aoc+3

好似啲外星人

Give me a break

biden 同 harris 一樣 成日鳩笑

因為主持都係左膠囉咁簡單

唔係掛

come on give me a break

侵可以學佢賴democrat congress
屌你check and balance ?

拜登咁既狀態點頂四年

第一次辯論諗住 一野快攻想chur爆 敗登

你講香港？

拜登：我唔知

20%算唔算多？不過最衰冇一個poll係有20%

宜家全世球都缺錢
邊個得閒同你講加稅搞環保
唔好玩啦

777都係差唔多

係咁笑, 崩潰?

Joe: I dont know how to come up with that numbers?

We’re running out of time
(仆街cp joe d藥力就過)

今次尿袋冇電啫
沒事兒

賠率愈黎愈低 我登又嬴

Joe binden 係唔係等緊去中國換器官，先至逼住要選總統

8年副總統
無政積 淨識9up
但訓係到都大把人投佢

仲用勁old school既辯論方式用笑去庶

Republicans rejected

Give me a break !

Agger btw 以往gop 黑人過你10%已經好少輸

so sincere saying, give me a break

根本係做到無晒火既政棍

SLEEPY JOE IS SLEEPY ZZZ

比黑哨Stop住啦

唔明who build the cage咩意思

要換腦

呢個點解？唔明

Wind causes cancer

開到口 想要break

Biden開始屌唔住

收錢都收到手軟
仲駛諗做實事？

拜登笑乜鳩

鳩笑 combo

wind energy
真心on9

拜登啲痴呆笑

唔夠講又要開始扮恥笑 unbelievable去貶低人

個意思應該係比啲時間for佢個hundred trillion plan
hundred trillion既烏托幫

諗起James Corden

有得買先得㗎我都想車幾萬

美國的確係能源自給自足，多到要出口

AOC 係個representative
佢有三個friend
但冇人記得佢地個名

Ok 仆街？定ok黑？

Beautiful FACTORY

Biden同普京講數
會輸成點

之後講錯野又話人地聽錯

pedobox
aoc plus加番3度

拜登果款似係司徒華果隻老左膠咁

又老又呆

真心可唔可以快啲嚟個hearing專講部laptop

Tapeeee

Omar

反應遲鈍地笑

有片睇

等睇tape

開始9up

有開睇美國政治新聞嘅人都知啦
AOC都唔識

證明呢隻棋背後有幾多人撐

叫做好過第一場個黑哨

以為d 咩9野聲
原來係China joe爆笑

一樣係間諜

Not true!

屌你老母個nigga女人根本唔比trump講
Onl9

Biden收緊皮，冇電
希望對Trump選情有幫助

calm down

搞細路囉
我登必勝

再生能源係取代唔到傳統能源ga
除非核能

同個賀咩麗一Q樣, 扮到對方真係無知咁

又鳩up

Zero Emission

1 Black, 1 Marxist and 2 Muslims

有片啦
Put it on yr website

我登堅持到底既精神真係好值得欣賞

Put it on!

前二日侵侵先起賓州rally播段片

連trump都扮佢把老人聲

個tape 係講咩？

如果現在無主持 控場

俾阿侵 繼續質 敗登

我真係驚 敗登會 死係台上

呀侵真係幫緊唔少人上車發達

The young Mexican representative?

我有ＦＤ係外國幫你買（不過唔知咁合唔合法呢？）

係囉，冇得中場換尿袋問題

兒登仔真係極權既代表

奥巴馬整嘅籠 困住啲仔

擺隻木偶上台先可以為所欲為

咁都有得拎優越感

Call me congresswoman

green new deal
環保名義搞socialism

今次係陰d陰d咁bias

侵侵呢排日日都提Omar喎

唉屌你d 左膠
sanders都叫正常d

快D完啦，拜登要入去打針喇

以登制登

侵會唔會動火到想郁鳩佢

ching去佢家鄉索馬利亞搵，大把比你慢慢選擇

之前啲人賴落係trump移民政策
但其實係2014時影

一早放咗

咩tape 啱啱miss咗

但香港人受wo

緊係啦, 買票啊

侵轉數真係好快

咩片

biden said ban fracking

冇可能啦登大把野冇得兜，洗咩出手

Sleepy Joe give "funny" laughs so frequently.
I found it quite disturbing.

aoc係波多黎各人無記錯的話

fracking

登成日講舊屎， 十足廢老

即刻有片啦喂

唔會講根本係登登主場.

睇下侵侵又有無機會講hunter.

ban oil industry

上鑊final question 就整死biden, 睇下今鑊問乜先

Why would you do that

Oops sorry
Lo siento lo siento

登隨時瞓底咁款

屌聽無地講真係好想睇，可惜番緊工

就係冇睇開 剩係今次大選留意多咗
唔識咪唔識咁樣都要認叻啊？
平時生活好唔如意好潦倒？戇撚鳩

跳制了

oil industry其實冇乜人理，講d緊要d得唔得

拜登就好似咸蛋超人咁，叮咚叮咚，無電啦

feel到侵講到拜登拉黑人、移民議題同奶共佢真係會火起著著地

邊個講，不過個批野真係要不近民居

侵：

風能d產能夠唔夠推你屌靚妹張水床呀傻登

關鍵swing state黎嫁冇人理

又拜登回應 屌你老母死黑鬼

Oh I see

你係識就解釋俾人聽啦
屌你識個AOC都要覺得好威威 刷虛榮感

快到佢

佢release 左比irs 我覺得夠
等如biden 將hunter d 野release 比fbi 我都覺得夠

get china to do it

現形了 冇石油 軍隊點運作?
電動航母? 定係要美國向伊朗買石油艦隊先行到?

就係又兜唔到又鳩笑，見到都眼火爆

頁岩油 賓周人 實屌鳩敗登

有冇巴打更新下實況，唔得閒開電視睇

根本科學界都開始講緊
太陽能只係製造另一種形式既垃圾，根本無乾淨到
講solar power真係得談笑

電動航母

隔住個芒都聞到拜登浸老人除

睇過幾間都唔受香港玩

JOE JOE

登開始橕唔住。佢個樣好攰

乜撚野問題

邊個swing state好多油？PA定FL?

計劃通

用風能真係笑撚左
而家都放棄風能自話用

梗係合法㗎不過好似有啲難叫個唔識嘅幫手買

lmaoooo

對手太弱

上屆希拉里都叫有來有往
登真係廢到唔敢睇

快撚到癲

According to the American Petroleum Institute, the oil and natural gas industry supports nine million U.S. jobs and makes up seven percent of the nation's gross domestic product.

點會無人理

敗燈賓州輸梗都得

GOOGLE係咪咁難呢.
咩都要雞精咁人唔洗有獨立思考啦
跟政府做野就一定唔會死

又2打1囉 不過侵今場幾好

啲人淨係記得AOC個名？
其他會唔記得？

牙登講野好似越來越慢

望下支那一年壞幾多太陽能板就知

核電咪電動咯

民主黨擺個正常d既 侵都無機
侵唔選既 拜都無機

劍橋廢老大戰維園阿伯

401k will go to hell LMAO

侵質問
主持：joe請你答

連登仔：屌你老母主持又比biden講野

trump 今日表現咁差

第一次聽，願聞其詳

PA

最撚戇鳩投資咁多時間 金錢落去研究 頁岩油 你同我BAN 鳩佢

MIT

背書中

Truth over facts?

鬼唔知風能太陽能好咩

All Talk No Action
收皮啦屌你老母

其實侵侵先得真愛國，為美國著想，想搞好美國，雖然佢都未必係咩正人君子

要搞好美國，真係要個仆街黎做，你睇下中共、俄佬、金仔、WHO、UN、EU....幾多仆街係出面，對佢仁慈就係對自己殘忍

笑撚到仆街

根本就係核能最clean（如果唔出事的話）

唔搶疆姐

出門前見到敗燈講緊野

犀利喎
背到咁長

屌我都係，想賺d零用錢都冇機會

未就係
900萬份工會無左，果班人重唔屌撚死拜登咩

登個conclusion 十足民建聯

製造solar panel 既污染勁過效益
同 tesla 一樣，只係排放唔同左 做電池個污染。。。

望到呢個賠率真係好對自己唔住

Biden直情要捉啦
Trump報稅俾IRS唔係理所當然咩？佢想多d人支持，唔係淨係圍內打飛機，release個tax return係好有用

Trump 知道啲renewable energy 有問題

biden講個啲留返溝女人啦

咩料 又冇侵份？

問唔投你會點
屌你登登講埋d咩better motívate dignity d空泛說話

除左太陽能板外，用黎儲存再生能源既電池都係另一種污染來源

3個主持嚟講，呢個主持好似相對地控到場

hilary 智力同能力都一定高過joe 好過

我一定會對你好好架 你信我啦

有冇諗過整太陽能板都有污染

renewable energy食好重政府補貼
你話登仔金主係邊個

係喎 最尾無得講

同意，政治污名化核能

creepy joe講啲嘢好空頭支票feel

得兩場debate in total?

整太陽能版既物料, 你掘又破壞環境, 提煉過程又污染
又要好大量先產生到一般fossil fuel產出電能
然後用舊左要扔又係污染

你clean 係巴西個種生物燃料呀

用庶黎整酒精 再轉化成其他燃料

係個conversation ratio 太低

俾希婆再選過, 都好過呢個廢柴

因為製造時會有好多污染
重金屬
而且太陽能板係電子野黎
電子野會有衰減
用第一年可能有發電20%效能塊太陽能板
但第十年可能得返12%咁樣
到時要再加定換呢??
換咪會有更多污染
加嘅話都係重覆以上嘅動作

咁兩害取其輕
唔用電池點store啲power

總結 是日九次c’mon

即刻有片大力鞭屍

因為到而家都唔識點處理壞咗嘅太陽能板，
入面太多唔同稀有金屬，完全回收唔到

Sor 計埋副總統果場

航母用核
不過戰機燒好多油

拜登條on9 仔好似得個up 字

Trump都係帶口罩

見到個核字驚左先啦
切爾落貝爾
福島

鳩up登

ar diu forgot

佢係咪fing開佢老婆再推走？

無睇開有咩問題？

有段時間點解特朗普盤問返生拜登?
唔係通常連任個果會俾人質問佢在任既事多?

一出事就變chernobyl

pv panel 既生產製造同廢棄 本身已經對環境有污染

拜登再唔差電可能會熄機

起碼放手比佢打兩拳先啦

上個係幫敗登打埋侵一份

點先好

咁點解唔講Walmart同Mcdonalds?仲多僱員喎
Swing states冇一個係oil industry重嘅地方

HERE YOU GO JOE BIDEN !

製造太陽能板會污染好多地方 所需既礦產 以地球既存量亦冇可能全面使用

debate後啲訪問全部讚creepy讚到痴左線

屌你拜登啲政棍演講

平時一打十

今日一打九，好差

如果今次比燈贏左
希婆應該想跳樓死左佢算
唔甘心到仆街

其實啲人真係好少考慮製造太陽能板嗰陣時嘅污染
係睇下佢life cycle製造嘅效益可唔可以多過
製造塊板出嚟嘅效益

因為Joe Biden 係前副總統

賓州未係

拜燈老態盡現

Abc完左個主接人藍到，第一句就話Biden表現非常好

我以為我聽錯，拜登宣傳台？

完Debate要繼續爆biden corruption

個記者： Biden win Trump tonight

其實咁耐以耐出兩次大事
chernobyl 係design本身有問題
日本果次係個站太近海, 再加海嘯, 只能說日本多災多難

Tui呢個

仲有太陽應板反射咗好多光線
表面亦溫度好高
其實有研究指會好影響某啲生物
特別係鳥類

因為佢從政耐過Trump好多倍

所以上次Wallace比2邊屌哂

係 我以為自己聽錯

上次都仲話聽唔到咩實際野當佢五五波，
今次侵係贏撚哂
拜登係一次有料嘅moment都無，一啲實際野都擺唔到出嚟，假大空嗌口號多
咁都比拜登贏到，只能講美國人犯賤

核彈

cnn

rt 同 like 係咁爆升

緊係投拜登

一直支持用核能，蘇聯個切爾諾貝爾核爆係因為貪腐無能同成個核電廠根本就有致命缺陷，日本個次係百年一遇天災加選址建造時無諗到會咁，而且死傷都無當初講到咁大

ABC勁仆街 呢排嘅laptop email洩漏事件 提都無提過

點解一個clean energy就個個focus係solar power
wind energy呢?hydro power呢? biomass呢?

頭30分鍾個主持都忍住手
到30分鍾打後登仔d藥開始失效 主持人就加入2打1

癡撚線

我都係，以為自己睇緊ＴＶＢ

Pin this

左膠因為覺得污染唔係自己國家，所以環保。

剩係睇下淘寶果堆垃圾太陽能電器就知啦

敗登只係鳩問問題 為反而反 同埋一大堆空頭支票

聽緊cbs 一開頭個黑人女人讚侵侵表現得幾好
然後其他主持開始spin joe biden 都冇失分

事實係因為拜燈果8年做得差 4年前侵侵先會當選

太陽能板係消耗品黎，每次換落黎都要扔左舊果d
但入面一堆半導體要處理又係好高成本既問題黎，最後又返左去處理廢棄電子產品既問題

Fox News live
證人發聲指證BIDEN

如果心智正常既人睇完今次辯論都唔會投拜登啦下話

What do you expect

訓係度都嬴

aoc +3 唔係話冇人知其他三個名；係 fox news （係 ingraham）用來笑鳩個四個左翼新議員，自組四人幫對抗佩嬸，其實個三個係 aoc 跟班

已投，推

人一藍

但大量種蔗又會有好多問題
根本所有能源都要有取捨

Joe Biden: “I don’t know where he comes from”

President
@realDonaldTrump
: "Queens."

投拜登
等啲人以為夠票

侵今日真係好霸氣

有人投trump，twitter d 左膠就會話人係bot
真係雙重標準到癲

都覺。但算持平。都係暗抽

但點都俾 Wallace 好

因為唔係讀 灑銀紙

香港造就一班只係炒賣既人

姐係你問環球時報佢地實話柒婆管治表現優良咁上下

Come on .......American people!!trust me!! I’m joe

Vote to me

啱啱睇完（扮中工，淨係用耳機聽…）

講種族問題嗰陣，拜登係咪叫咗侵侵做 Abraham Lincoln? 老人痴呆症發作？

定係好似噚晚19才子喺光明頂咁講，特登講差啲，等自己選輸，交換侵侵喺硬碟單嘢放佢一馬？

遇咗架啦
佢企喺度笑兩野cmon man
左膠會拍晒手話好波 贏左

同中國又然有咩分別？

我登又然

係900萬份好撚高新的工

一早準備定

AOC廢架喎
俾人踢爆以前連屋都租唔起
學人玩魚蛋論, 要其他人同佢一齊受

已投我登

好明顯最尾三十分鐘無晒油, 得返特朗普講咁濟

屌我又唔係黎show off
係想擴闊下個討論空間姐

無

贏國阿美利堅特別行政區第一任特首!!!

一陣睇吓先

Nuclear Fusion好好多。點解冇人搞呢？

Wind & hydro ecological catastrophe

Biomass 你要幾多屎 一係用粟米/蔗

唯有信人民質素會揀得啱
4年前美國人得,上年台灣得
今年又到返美國人,我始終都信會浸得

A little better than I thought. At least he was not lost.
However, he kept looking down his notes!!

而家舊核廢料都用得返，核能又乾淨咗

問咩

睇cnn發現有色人種嘅記者反而幫trump

太陽能轉化率好低，只有15%左右， 同傳統火力發電差好遠，如果全球鋪滿晒太陽能板都唔夠全球用量1/3
而且仲要一堆儲電池跟尾去保障輸出電壓穩定， 住村屋諗過裝太陽能板搵過下資料，成架車咁大塊板只係夠一部notebook 用，仲要加個鋰電，香港寸金尺土，呢2個成本已經打死你。

仲要2，3年又要換鋰電池，唔講太陽能生產污染，有鋰電生產回收污染

我地biden唔講野都照羸

NYT 為個 debate 做 fact check
好好笑

唔係話再生能源純粹係騙局，我同意再生能源應要佔一席位，我係講緊班政客騎劫左個科學，將再生能源描述成絕對好無問題既能源來源，咁做只會搞錯未來既能源同環保政策

呢下如果係正常選舉 已經係critical hit永不超生

我剩係知依家納期一技棍上

只係啲左媒又喺度洗腦啦

冇可能
我登點都贏

我都唔明點解香港會係咁炒太陽能
雖則太陽能係好入屋，但係講到國家能源政策應該討論哂所有possible solution

上Twitter search

biden fracking

大把video

你估唔使呃錢啊邊個呃多啲就講邊個嘅啦

邊個唔知核聚變好

但仲研究緊

reddit好多人話biden表現好過侵

羸國又羸啲fd
連大陸人都呃唔到

開始前嘅訪問已經係咁啦

你無發現極左派通常都係來自中產家庭既年輕白人咩

Reddit

twitter爆炸緊原來biden提過佢會放棄石油業
講錯野開波了

你知唔知 Nuclear Fusion 係咩condition先會出現?

太陽點解會不斷有 核融合 係因為太陽本身 density 同溫度先keep到 核融合反應一直進行

Trump 一向係gop president 入面算係受有色人種歡迎

佔地大 供電少 有時間性

中共好似係最大既大陽能電板供應商!!

咁點解呀登無限講先

我見香港堆填區有轉廢為能呢招?
算係biomass既一種?

快撚到吖！

In 登爺 We Trust

直頭係黑人們既brother form another mother

歐洲搞緊

每個論壇都係唔同既同溫層

呢個真，個陣寫thesis，prof.都講明電池呢樣野都未揾到解決方法

極左一定要剷除

中共Reddit

一直整緊，只50年前已經講緊話10年後可以商用，50年後都係講緊10年後可以商用

如果你要響地球搞Nuclear Fusion, 你先要做Nuclear Fission去產生果種熱能

佢之前話唔會fracking 拎油？
呢度唔太清楚

整唔到咁高溫

Reddit 讚侵俾人bam啦

白花油味。佢最尾連行入後台都有啲困難。要老婆出來扶佢入去。應該係啲藥力過曬

Biden is destroying Trump

最後2個禮拜唔玩膠啦
去twitter撚吓左膠同bias media仲好

9成都 fact check trump

根本係傳媒吹撚到佢racist

係因為你蠢，大把人知道仲有好多環保能源。

你簡單拉低晒香港既平均STEM 智商。

明明香港人對科技認知都唔差，但就係你呢啲人既存在，令世界各地嘅人都覺得香港人係科技白痴。

佢只要有講野表現就會好過侵，好似係
應該revisit下佢hand機條片

但cnn有件最大既垃圾 Don Lemon

我驚D 中立派直播又冇睇以為BIDEN 好D 真係投BIDEN

Tokamak?

笑撚咗
入到去侵講嘅嘢唔係false, lack of evidence就 partly correct

分分鐘中共貼錢

trump有色人種支持度雖然低,但冇想像咁低,左膠係白左多

大部份都trump啲野黎既

CBC 個黑人女人都幾撚鳩，主持問佢咩意見，佢剩係識屌侵

佢訓係度都贏侵做乜都輸

燒垃圾嚟 btw air pollution

點買

一早整好啦。

The Future is Fusion

呢個應該中學教核都有教過

真

trump就false false false
biden就 true true true
登登又贏

有冇FC到Joe Fracking果樣野先?

今次Trump其實贏得好勁。如果咁都要夾硬話Biden表現好啲，美國人真係冇得救。睇親Reddit就知Trump選情真係非常不妙

左膠：侵侵成日叠聲太暴力，都係登登表現好

技術力唔夠。

End oil industry咁撚癲

其實日式焚化爐已經無咩空氣污染

今次真係大意失賓州

老實睇完冇預期中精彩

侵都收斂左

Reddit 左癌論壇 冇參考性
仲要騰訊有份

題外話

而家有人提議係例似
用太陽能抽水入一個水壩入面儲水
然後需要電力時再放水用水力發電
當係另類方法去儲藏能源

整個左翼一定要徹底肅清

笑撚左

係囉咁唔係應該梗加用下其他solution?

好事
好似第一次咁chur人對中間派黎講冇咁好

因為敗登冇講過咩實則嘢
所以冇嘢可以fc

只想知有無撚到老共

民主黨死梗了

reddit 係全球論壇黎 大把歐洲左膠留言

就好似連登咁 你入黎都會以為侵100%贏硬喇

i was paid to say it

係咪冇topic 講China?

但中間個轉換率應該低到痴線

其實香港應該起核電啦，啲煤廠差唔多夠年份都要拆。家下轉晒咩天然氣，但成日一斷氣就收皮，最後又係要煤廠backup

登仔立埸一向都係咁 一直無變
係無人報出黎姐

特朗普好似有講Hunter Biden D 野

拜登必勝

白左最愛既北歐都係燒垃圾
燒撚到唔夠垃圾燒

拜燈講solar energy ma
btw其實到最後就算係其他所謂既clean energy
唔係地域限制好大就係對生態有另一方面既影響

好多都係流於理論層面，計數計到可以生產好多電但實際應用就出現好多問題

其實學Bill Gates個招核廢料二次利用重實際
Fusion能量門檻太高,最終輸入大過輸出根本無用

Biden 47 無做嘢
講又講完等於無講，邊有嘢check

no, no, no, no fracking 咩

我記得港共吹到個爐既design只會製造好少air pollution

睇下拉左既antifa成員，就會見到9成都係白人

成日嘈撚曬既sjws都係白人為主

根本就係班離地無接觸過真實世界既離地中產白人先咁鍾意搞呢啲野

無知一問
Build cages真係uncle joe做？

reddit睇到選情既話
希拉你贏左9世

live

我小學年代講話2020年可以做到。但而家毛見唔到條。

Reddit= Hkdiscuss

個efficiency 低撚到....

估唔到

大亞灣
中電有份的

姐係我可以理解成個dam變成電池? 有用既時候就activate佢?
外國地大應該可以

侵仔話that’s a big statement 之後個樣好似贏咗咁

come on man!!! here is the deal!!

右少少都ban

Hkdiscuss 都係全港性，係咪藍屍主流呀

隨時extreme過連登
左撚到

外國好多都覺得China Joe win

得罪講句老野連數據都無乜點提，一係無做足功課，一係佢搵唔到數據support佢政策
你試下大學上莊咁樣整政綱，比人con撚死

啲人話joe 大敗
啲做油嘅人會投trump

咁你又知唔知chernobyl出事原因其實係管理官員貪腐無能同為節省錢令反應爐設計有致命缺陷

其實睇上邊巴打講，就好似覺得核真係幾好
但係一爆就大大獲

好似隨時會暈低咁。

上五成呀，daya bay又咪係要靠大陸

Reddit呢啲中共滲透左膠論壇
唔好睇咁多
班moderators腐朽到不得了
仲衰過香土

屌你, 當你開水喉水有甲烷, 你都想end.

Not my backyard.

西口西面，人地講佢就笑，同個sleepy joe一樣咁撚濕鳩

之前好似睇過美國能源部講

南海甚至香港以南都大量石油同天然氣

咁trump算唔算講多錯多

暗中立場一件事，總統選舉辯論九十幾萬人面前講係另一件事

Reddit 有algorithm 隔走撐trump既野

學到嘢了讀ls以為太陽𠹌好𠹌勁添

其實五千萬已投

美國石油工業養幾多人

頓成個國家經濟有幾大貢獻

民主黨呢次真係死撚梗

無知一問
第二個叫咩app

上網睇 就咁講 Obama administration built it and used it, and Trump adminstration used also

最慘係做實事既黑人
眼白白被「代表」 有口難言

世界文明燈塔北歐咪又係燒垃圾
根本依家個design 十鳩幾重filtering, 出到黎得番熱能同水蒸氣

同埋選前‘’大整頓‘’ban咗好撚咗右subs睇下memes睇下自己有興趣嘅嘢就夠，睇politic 上reddit係冇撚用

燒垃圾 供應到電力 又賺到錢

然後主持好驚訝咁爆出句 why would you do that?

我知但係無人gurantee美國/其他民主國家就唔存在呢個問題喎

個啲人拜登係佢地面前強姦細路佢地都會照投架啦

川普一句都無講Hunter

因無美國人不知

Bill Gates 奶共.

中共係核癈料研究好過美國.

Ching 睇過 HBO 套 chernobyl

係佢重點政綱黎架
green new deal呀嗎

投得拜燈都唔會睇辯論啦你估奶邦James呢啲黑猩猩識睇辯論?

50 cent 都變白人

風度

仲有跟本唔使講

再生能源同傳統能源配合用可以減少溫室氣溫排放，但全都係再生能源就問題多多，但無自由派會同你講呢啲野

4chan

成個The_Donald ban咗
根本唔係左翼都會ban

基本上出嚟受訪絕大部分都係盲撐/收錢讚敗登

大media唔出poll

前部份已經有。

飛機一出事通常都全架機死晒，咁係咪代表飛機唔安全

傻啦 班左膠打撚晒飛機啊
好犀利啊登爺 end咗化石燃料時代

已經進入司法程序，費事講錯俾人話老妨

敗燈真係大撚鑊

係成個民主黨都大撚鑊

美國石油工業對成個國家經濟係幾重要

Dude, not true
Niggar got rich himself, ain’t no change bullshit?

你睇番個time stamp, 佢只係維持到1秒多D
但要支持個flow既磁溫電場要幾多電?

核能根本就係俾共產黨搞先奶過1次嘢，日本天災唔計（事後處理分開計）

9成都係fact checking trump, Biden 係無野可以fc 定係唔想fc?

依家油業好頹啦 根本民主党就想只要wall street 同it 就算

All talk no action

邊有咁快

我見佢講到好似好少污染咁

好似一提laptop 就無得再追問

首先要有地，塊地要有一定既高低差異
果塊地又要經常食正個風向 / 日照強，咁樣先有可能生產多餘既電力去抽水上去

咁你話有幾多地方滿足到

左膠捉去勞改算啦

等佢哋感受下社會主義嘅鐵拳

再生能源好多時只係將個 cost hidden/delay 左姐
核能會產生核子廢料, 水力發電會影響生態環境 ETC

我燈閉關十日原來就係準備呢啲

喂你舊拍檔喺門口等緊你呀

energy呢part joe biden真係柒撚到

又ban fracking 又transition from oil industry

呢個家下9up多，400dpa啲material點頂

咪係, 左膠覺再生量源 減污染 好撚正
支持既一定係盲撐

今年ls dse用嚟開下教官眼界先

好撚多電

所以真係好撚難

佢講 Biden family

今次個NBC主持中立左咁多，仲唔係諗住跳船

咁事實上除左日本天災出事外，真係得蘇聯先出咁大件事，根本只要設計好地點好出事機會好細，法國70％電由核能出，咩事都無

我睇BBC
BBC都take side, 縮細直播畫面右邊出info果時用Biden兩父子合照
英國人係subtle好多

太陽能戰機

幾時有

咁飛機真係唔安全只係無相類似既取代方案，先焗住坐
依家核電有咁多討論就係因為有其他可能可以取代既方案

DSE有IS呢科？？

香港因為有賣電policy 先壓到回本期十年內

呢啲咪就係另類離地囉坐係高處話人地好慘好慘 需要乜乜乜, 但從來就唔親自接觸嗰班人。

The Donald 另起爐灶thedonald.win依件事同當年出走高登另建連登有啲似

其實核廢料都係好難處理，所以一爆就好多問題
只係相對地，生產同樣電力既話，核能製造既廢物係少好撚多

真，事實就係chernobyl唔係意外，根本係人為既事故黎
就係個啲越追求超乜趕乜同假大空既國家搞核能最危險
人地法國全國搞幾十年乜事都無

LS打咗細階

有提 Laptop, emails, big man, family make a lot of money since Joe Biden became vice president.

所以而家呢個社會用死一個APP
社交媒體有壟斷唔係好事
等d港豬覺得Google Facebook好方便

呢個最主要係對付個Duck curve浪費的電力
詳細可以自己再Google下

老實講呢D野係要慢慢做研究
等下個技術突破

雖然我知香港人好多都唔諗住生仔
間接對未來悲觀
所以氣侯變化點變都無嘜所謂
但呢個真係大問題嚟
希望大家可以多D留意

Ching平時行開路？

左膠用愛發電

其實真係好少, 少過條街既車
原因你當你可以成間廠咁做, 就可以加好撚多chemical /physical filters, 差唔多隔曬所有野咁滯

反而拜登頂唔順插咀

川普呢次嬴風度

有時間可以上pol版睇下
有真野有假野
但間唔中有勁爆既一手料

唔駛睇其他野
登登失硬賓洲
真係大意

香港買唔到？

選擇性失明

Tesla翻生救世，不過仍然會被有錢佬同既得利益者迫死

上Twitter 瘋狂煲大

BBC對我黎講係西霉
以前有件支那雞成日抹黑香港人

有線cut 條片出黎係cut燈自白冇收大陸錢，話人避稅
屌你老母呢part唔係最精彩喎

最on9嘅係左膠鳩投，俾人捉到勞改嘅係我哋依下先仆街

誠實波板糖

其實美國好多媒體係deepstate控制哂，唔係咩左膠中共，deepstate都係獨裁，但佢地要做既就係捧Biden上去，所以宜家所有民調，輿論，都係一面倒

得罪哂成個石油industry

意外既野無人知

福島第一都唔係人為，地震海嘯火災咩都有可能發生, 而遺害係影響好多代人

唔好燈呀
All in 拜燈

有三十五國合作都叫無人搞
港台有段科學記錄片係講呢個組織
但預計二零三五年先有啲嘢睇

左膠: 登仔好有火氣傻侵比人當狗咁撚

調返轉

登仔好有風度傻侵冇禮貌

結論, 牙糟又贏

NBC D人

費格遜一早封鎖左

所以連任之後就係時候清算呢d科企
好想睇Facebook俾人分拆

所以將來一定要全面肅清極左

極左=犯罪

傳統白人、石油業、重工業票全部都會倒向阿侵

佢又冇講錯，biden 講大話真係勁過侵

見到facebook好多人focus左係windmill kill birds果度

你有無睇哂成句
咪就係無相類似既取代方案所以咪焗坐
以日本為例，好多日本人都係坐子彈火車而唔坐飛機，原因之一就係安全啲

初步睇左幾個大台
都係話侵侵有進步，比較佔優
但係都改唔到拜登優勢

你舊年開始上reddit做任務都知班人係ono嚟㗎啦

咪係, 美國天然資源咁豐富
而且咁多人揸車
製造業不景, 而家仲想整死埋石油
真係想藍領都投晒Trump
得返d金融騙子先會支持DEM

睇福島50套戲話如果唔係有座野自己爆左，谷到爆炸會大半日本無晒，唔知真唔真

侵講野 佢剩係識笑兩聲扮野

賓周人 : 我地唔撚理，就算窮到食樹皮都要投敗登。

但係啲chemical /physical filter本身會唔會又係一種污染源頭

冇畢業證書你話自己係愛因斯坦都得啦
同埋有學位代表科技水平高?
支那每年好多人出外國讀書又唔見支那係晶片技術有重大進步

sorry 唔記得咗你係五毛

呢排無咗
asian得白髮坡妹係猩國
Fox喺Nowtv非高清

ExxonMobil Chevron

好多人嘅知識仲係停曬係80s90s
海水化淡都係啦
ignore曬innovation

佢最鍾意踩港
唔洗理佢

問題係核能真係宜家取代傳統能源最好既選擇，因為單次事件令到成個核電未來無左又合唔合理

而家個back state就係出自Wall St. 同埋Silicon Valley

辯論應改下啦 大佬 老人家企足幾粒鐘

"YOU AINT BLACK" - JOE BIDEN

唔係Algo，係啲Mod 人手del 同ban。
These gay mods do it for free

依家幾個大台都係做緊所謂"fact check"
幫自己友打氣，係咁話對家講大話

技術上係整到呀，實際商用唔到呀嘛

問題係下下擺個原子彈喺你屋企度，講話唔會爆

自己都驚啦

選返副總統咪有得坐

佢吹風力發電咁點搶奪賓州

free internet jannies

上鑊ABC俾張靚靚sofa拜登攤係度慢慢吹，咁會唔會好Ｄ？

的確會

90分鐘姐

controlable定uncontrolable已經係兩個次元嘅事
去學吓risk management嘅abc會諗得更好

企一陣都唔得仲去選總統

民主黨都痴撚線

其實班撚樣知唔知我哋生活有幾多嘢係石油副產品

冇咗石油唔使生活都得

民主黨呢次真係大撚鑊 係好撚大鑊

why not both, 整個NLP model 就搞掂啦

我覺得唔係free，之前先人有爆過十幾個大subs由同一個人做mod，冇可能一個人做到嘅事

但反而trump係比人笑果個

成個工業界都會反鳩你民主黨

一個百年一遇既天災或人禍就可以死幾百萬人加成個地方幾萬年都受幅射污染。

希望啦

單單石油業單野 就當睇唔到

physical既通常都係濾網, 最多都係多左D不織布
Chemical有兩點, 第一係大廠集中處理efficiency高, 第二係chemical filter用chemical reaction trap pollutant, 轉個頭可以做reserve reaction 西走D pollutant之後再用過

全部投共和黨既黑人都係古天樂曬番黎

幾錢到

所以廣東省不停起先驚
無人知會唔會有偷工減料

鋪路啲瀝青邊度嚟

我有acc

唔指石油

生活上好多嘢都係石油副產品

爆呀，出大絕呀，侵侵

世上係屋企電死中煤氣毒死既人，我估多過核能意外。
每年車禍死既人，點都多過空難好多千倍咁。
只係D人唔會記得每日死幾多人姐

左膠唔係好信科學 㗎咩

平時睇開冇乜嘢，嚟排真係有啲頂唔順堆所謂主流傳媒。

係咪得賓洲主力fracking ?

唔係control定uncontrolable既問題喎
好似上邊啲巴打講，太陽能板每一兩年就可能要換一次，咁放返落啲filter到，即使我可以估計到每年要換幾多呢啲filter，但係其實係overall無環保到，只係無係生產能源既當刻reflect出黎

kill birds呢個真係wind energy既其中一個大statement黎
講左好多年
點解要環保保護海洋生物
但殺空中生物就得

肥料都冇得用

仲有石油係一條產業鏈
甚至可以養活一d城市, 例如英國Aberdeen呢類
產業鏈好似造車、造船、鍊油、鑽探工具等等等等

班左膠真係冇腦到一個極點

#BLM birds life matters

聽拜燈講嘢個語氣真係笑到飄眼水
同埋全場dead air個度真係好撚好笑

所以選址重要囉，日本出事正正係個好例子要考慮更多地點問題。而且就算真係驚太多核電廠係附近，咁起少啲再分散係偏僻遠離民居既地方，配合再生能源用，咁樣就係一個合理既選擇，但偏偏左到無視科學既一派人要求完全終結所有核電廠，而德國真係咁樣做，台灣又大機會會咁樣做

仲有石屎嘛

然後行親就好似行老呈老龍咁震過貓王

Reddit俾騰訊買左

從來唔諗住頂4年
賀錦麗先係重點

Trump今次真係可以大條道理打就業牌

仲有肥料

我留意左你條左膠好耐，實在睇唔過眼鳩噏當秘笈，自以為高人一等好叻叻。所以慳啲啦，一樣野會郁，曉轉，仲會震，你就就只係諗到假撚，而唔知火箭都係咁。知唔知呀，超音速下，火箭會震。仲自吹自擂話拉高香港水平，我挑，caltech mechanical engineering 喎，收中皮啦

你都研究史達林engine把啦，成碌撚咁。

下圖為beta 型

侵真係連任到，賠到佢破產都唔得掂

真

民主黨想人類滅亡

藥物、塑膠、布料、殺蟲劑、去污劑、化肥、食物的蛋白質、瀝青、油漆、唇膏、假睫毛、肥皂、香水等都是石油的副產品

邪教民主黨

獨裁國家唔岩起呢啲野

唔可以咁類比既
煤發電使用量多過核發電咁多，意外都一定多啲

真....成立會問下Biden佢以前做錯既野 e.g. crime bill

佢地點會諗到呢啲 佢地係環境>所有嘅人嚟 佢地嘅理想國係大家用石頭出糧

石油幫 美國傳統七大派

仲有Ｄ女要用既化粧品都係石油副產品黎
叫Ｄ左膠女唔用得唔得？

我都有

左膠：「咩都唔使理，科學家會處理架啦」

biden夠票送票比侵侵

離讀書年代太遠，即係咩科，同咩有關？

所以左膠一定要大肅清

全球都要

陷國產

佢有政治個category 揀

太陽能要隔一陣就維修又要好大遍土地影響生態 加上壞咗就變污染物要另外處理 加上電嘅儲存運輸又未解決 根本所謂嘅renewable energy就未成熟就格硬要將佢成為主流係on9

邊位黎？因為黎已經block左佢好耐睇唔到邊位

科咩學 好似樓主咁用石頭出糧就係我地左膠嘅烏托邦

民主黨人非常邪惡

condom 都冇啊

科學家唔係萬能

通識, 同乜柒都有關

但係個發電量可能唔高
你睇北歐燒到無哂垃圾，要買垃圾返黎燒

爆咗個範圍方圓幾百公里哩世唔可以再入去喎

又推遲咁多年。

Caltech aero先勁，mech一般

石油好重要
船又燒石油
車又燒石油
飛機又燒石油
好多石油副產品
其實如果冇石油都幾嚴重
仲要應該近十幾二十年冇可能解決到既問題黎

所以可以隨意墮胎

擦牙，揸藥油，清潔用品都有石油副品，真正無石油真係要去返石器時代
到時搵部玩話上FB都唔得

神宮寺日文字

Democrats my US

想用iphone

無得你用呀

墨西哥灣 啲周周

麻醉藥品都無

科學家都話得2種性別，同天生性別係會先天影響佢地既身心腦部發展，但極左們會唔信話其實有58種性格

直頭famine 添

屌條煩膠

成日on9當有趣

我覺得大家期待核聚變發電仲好

又安全啲，又好控制啲，理論發電量又大啲

邪教民主黨

支那環境污染最嚴重唔講
左膠真係選擇性失明

佢依排好勤力

D大台傳媒 debate poll又係拜登大勝

核能唔係再生能源
只係有排用

Evil Democrats my Us

阿Q精神

核電失事既後續環境污染係無野比得上

睇下點爆法姐，又唔見日本多左個無人區

penn and ohio

真係當石油淨係用嚟發電 都低尻能

黑鬼馬先係big boss

商用到再講，核融商用返講左起碼50年，每次都話10年內

all corrupted

藥都冇得食

民主黨好邪惡

有時諗呢個係美國左膠既選擇 有得美國沒落

一直都諗緊china Joe選完扮病比賀錦麗上位做

除左打仗 應該好難令核技術係短時期突破

就算選到俾佢做一陣就會換條女上去
後面Ｄ金主先可以remote control 白宮

以前會咁諗

但依家唔係，係有班人故意控制媒體去選擇性播放新聞，資訊接收唔公平

邊度贏？睇過

我好黑心

我好想見到班左膠選敗登出黎

核黃素都驚

但真係未有野完全代替到

現今科技仲未有磁場可以做保護罩鎖住佢，咪唯有等科技繼續向前，唔係大刀CUT資源去減慢人類發展

要多啲人覺醒媒體嘅醜惡

冇德白痴去讀，咪一鳩樣。
飛機佢哋就整唔到嗱，風壓飛機杯就整到出嚟。

梗係等佢捱4年，係背後掌政
之後先自己參選，做足12年

肥料都要用石油整 係連飯都冇得食

邪惡民主黨

想毀滅人類

雖然唔知twitter點 但下面好多人反佢trump

所以佢哋都盡緊全力ban一切石油副產品

大台全部左膠/被操控
又吹撚到8x% biden贏
2016年又係咁
好多美國人靜靜雞投trump

其實係都冇嘢
如果拜登選到，根本好似一個社會實驗咁
會證明即使美國人生活冇好到，但只要傳媒話好好
身邊既潮流係讚好好，咁果個人就會覺得好好
黑馬年代就係咁，明明佢地冇咩特別好
但好多人仲好懷念黑馬
相反侵令佢人工高咗 經濟新高 都冇用
潮流興反佢 咁佢講起侵就一定要話唔好先

點都好，留名睇各位巴打同caltech ME 神兄之間嘅激情討論

我今次好公道

自己上Twitter search debate poll

暫時幾個都係侵大勝

侵侵日日走幾場造勢 場場講足個幾鐘

經過今晚仲選拜登既一律可以定義為basket of deplorable

同埋真係好唔make sense 如果真係贏咁多訓係到都贏 局面一定唔會咁

老老竇竇理論上化石燃料做到嘅嘢
biomass都做到
雖然成本同效率就應該爭好遠

神兄自從之前出fake topic 「考」我地英文之後就弱咗d

開閉石油工業
講錯野了

石油副產品呢？？？

你當石油真係淨係燃料？

一齊上twitter煲大

可以倒屎去施肥，到時去公園又一堆屎尿味，不過左膠可能好鍾意去聞
唔洗去有機農場都可日日聞屎尿味都好爽

中國遵守了國際規則，共同支持新疆去民族去宗教化了

挑，我夠話自己投Trump 啦，冇圖冇真相。

副產品理論上又唔係砌唔到出嚟
不過都係嗰句
成本同埋效率爭好遠

條友波台出曬名

似乎證明人真係會盲目跟風, 至少一半人係唔會有獨立思考能力
印證文宣要貼地, 要夠潮

Link?

叫支那遵守規則

人唔笑狗都吠

理論上豪宅都係樓，我都唔明香港人點解有千呎樓唔住要住籠屋

同埋 plantation biomass 嘅 production process 太慢
用人屎, 動物屎, agricultural waste 會好啲
同埋燒垃圾都 ok

根本就冇規則亦唔知咩係規則

我試過專登出post問

黑鬼馬先係最撚鬼:

1. 衰野自己副手做
2. 一上台已經係咁叫大陸佬買債買美國資產, 根本一開始已經賣國
3. 在任8年將台灣經濟同外交壓到體無完膚
4. 任期最後果年, 先交功課攪D所謂東亞經濟聯盟, 扮哂話抗衡下一帶一露

如果賀錦麗當選? 中國可以征服歐洲南美稱帝.

能源公司勁好人工，市場同類的中上價

睇下中共憲法就知佢發誓當食生菜

睇個勢拜登應該贏

好擔心

支那：
你的狗吠我們？
操你媽逼
NMSL
狗吠行為等於拿石頭砸自己的腳
狗吠是為五毒合流吶喊助威
指揮狗吠的背後有不可告人的陰謀，是受境外勢力指使

醜聞牙膏要再勁D

FRACKING JOE

淨係得自己嗰套「規則」囉

有條左膠狂出poll但係都係trump贏
雖然唔一定係真但係Twitter search #debate poll 好多結果都係trump領先

好ON9

到時又要去堀雀屎喇

民意逆轉？！

擺明重施2016年故技引人買上盤又賺到笑

#JOE FRACKING

你冇過工程師守則，果啲乜鳩野工程倫理呢啲鳩科。

IEEE 肯撚定要考，仲有呢科係必修科，連成日比人笑既shitty U都有EE3013 - Engineers in Society，雖則，我都係鳩讀，得過且過咁pass左。出嚟做後情掉咗落垃圾桶。但好大仲記得有啲咁嘅嘢。

你真係讀caltech mechanical engineering？

仲有IEEE、 HKIE都係要考呢啲鳩嘢。

我睇過下fb d太陽能板公司
佢地主張屋主俾幾十萬裝完 , 生產d電可以賣返俾電公司 , 大約每度電$2-3
d人見訓係度都有income , 咪會中計

燈燈

啲engine其實未必燒到biomass
即係要換哂啲船 車 飛機
同埋每架貨船講緊每日燒幾十噸油
你以為咁易咩
現實啲啦

好撚mean

條友出post想灌民意十卜支那joe

但就比人打面

D人問佢做咩係咁出poll,佢話要踢走班侵bot。明明拜燈係主流民意

點解唔一開始就自己上？要靠個廢老

Unbiased professional poll

Unbiased, 但又label 人地nazist乜玩法

cage 係指咩

仆街,呢個明顯誤導
但連仔冇出Remark

最明顯記得之前有個民調，咪有過半美國人覺得其實生活好咗
心底裡其實係咁諗，但既然咁，點解佢地覺得生活好咗 又成日話侵令佢生活點樣點樣，又話侵歷史最差？講到尾咪只係一種感覺

好似Michelle Obama咁，做過乜撚野？但賣形象就夠，一直都Liberal至愛，根本就係好feel就大晒

我敢講拜登上場，美國都會係呢個局面，有一半撐民主黨人，即使面對疫情 經濟再差，呢班人一定會同你講佢生活好咗，因為其實只要打開CNN見到總統唔係侵 就好，開電視見到有賀錦麗 Michelle Obama笑得好健康成個環保 保育kol鬥士咁就好好

真係一個cage

今鋪我支持神兄

不過就係唔投畀Joe

中國登好似仲廢過黑馬咁

弱智confirmed

懷疑條友係美國PR，詆毁燈supporter

叫佢是但問個做大電嘅，係冇nuclear 下 wind 同solar bla bla bla 可唔可能頂到city base load

梗係啦,黑馬有魅力d,如果唔係當時使咩60幾歲做過40幾歲嘅vice

我以前讀書嗰陣，覺得太陽能佔用地方好大，成日都要去沙漠或者日照時間勁長嘅地方先可以回到本，真係廢廢地

高級黑

種族天賦問題, 冇得Rap住嚟debate

非法入境者臨時拘留設施
鐵網圍住, 好似個籠咁

黑馬D SPEECH 其實係真頂級
個人魅力其實好高 係估唔到係做開仆街野

老實講侵講得幾好都冇用，左媒只會左cut 右cut cut

再講埋經濟效益
好多都要用幾年甚至10年先回到本
仲未計中間要換既

其實最近要就係要令佢地自我感覺良好
令佢地覺得自己係站係最正確一方
同埋啲政治明星日日灌雞湯比佢地
咁比佢地有飽飯食佢地就好滿意
唔會care quality of life
唔會care大局觀
哦china？china is gd，china grow rapidly，learn from china，xijinping is the best

條片我睇過好多次，煲唔大
點知

AOC + 3 呢下抽尻4人幫水連JOE JOE都忍唔住笑

仲未有主流media poll?

咁無得比嘅

人地係人魅力嘅

咩料？
Biden, pointing to Trump: ’Abraham Lincoln here is one of the most racist presidents we've had in modern history. He pours fuel on every single racist fire.’

知道多d都無所謂嘅

當知多樣嘢算

得罪唔少傳統美國人

牙joe 今次太離地, 無計

啱左膠口味

我想幫佢地投埋一份

你老味睇左10分鍾場debate悶到死
有無quick summary

Biden 傻左

希望佢真係大意失賓州
咁樣滅人生計

似十足連燈左膠狂開post洗正負皮

我諗起weak 仔佢尚好嗎？

加州姐

我又唔覺得，兩邊都有足夠時間回應
Trump 講嘢overtime 都無mute 佢

Block撚柒左

其實得罪灑成個墨西哥沿岸啲州分

德克薩斯州、路易斯安那州、密西西比州、阿拉巴馬州以及佛羅里達州

打爛人地飯碗

墨西哥灣的鑽油台

其實係有嘅，但係今次果個無之前果幾個咁嚴重

trump 今日表現差左d

Weak 仔都無乜人理佢

佢弱咗

民主黨再咁落去就要滅黨

仲有俄亥俄州 科羅拉多州

嗰邊都係做fracking

應該有mute, 有時有最後幾隻字無左

真係好無知

藥力失效，想講Trump講錯左Lincoln

777 在位，送中前，人工高左，GDP 新高

咁反777 係咪潮流？講起777 就一定要話唔好先？

最撚好笑係成日屌鳩牙侵獨裁者狂簽行政命令，其實都係多黑鬼馬少少，仲要未計因為武肺焗住簽多左

左媒表現好就老屈侵侵講大話

今次GOP，House, Senate, POTUS應該都攞到

左右是政見，賣國是死罪

呢間嘢第一個要清算

Xi N N

適得其反咪呢d囉

做媒體有哂立場痴線

最後20分鐘其實同之前差唔多

笑到仆街 呢啲撚樣智商同啲小粉紅藍屍一鳩樣
等我呢個bot入去投哂nazi racist 侵先

咁777在位係咪香港人用選票選出嚟？
美國本身已經有民主制度 你拎777嚟比
ON9仔

班友連咩叫左膠都唔知

你有票投777出嚟咖？

你講到777施政有道所以gdp高左咁？
不如你講下777有咩好，畀大家知下

Twitter search who won the debate全部trump 贏
係msm個啲話biden

我既意思係，人地睇香港用人工同GDP 既話，點會明我地點解反777，上面話侵令美國人人工高，GDP 升，唔明點解咁多美國人反侵呀ma

左膠開始連Twitter既風向都帶唔到

Twitter一個poll都未見到，又嚟big tech

依家主流傳媒同social media用戶嘅分歧好大

主流傳媒係有任務在身盲撐,而市民係用自己既判斷去分析

(CNN) Joe Biden did a better job in the final debate on Thursday according to a CNN Instant Poll of debate watchers. Overall, 53% of voters who watched the debate said that Biden won the matchup, while 39% said that President Donald Trump did.

Viewers once again said that Biden's criticisms of Trump were largely fair (73% said they were fair, 26% unfair), and they split over whether Trump's attacks on Biden were fair (50% said yes, 49% no).

Xinn都搞成咁 仲點選

其實佢應該無所謂?
做油台班友本身都應該投trump
應該都係精英/自由戰士/愛國者個類人?

Biden個類無obama咁誇張，但真係好典型政客語言，
唔知鬼佬仲係咪咁天真，但換轉香港人就係當佢on9

啱啱睇有線新聞
哇屌cut到段片好似侵俾拜登屌打咁

非傳統能源

Lamestream media

美國人好多好受呢類grandpa talks
傳統中南部其實好保守

梗係拜登

屌 俾你搶咗

保守的話就咪撚投Dems啦屌
成班左毒

TRUMP問過好多次
應該不下三次
之前主持幫手轉移話題
幫過好多次
最後一次先dead air

50%yes

痴撚線
個段野黎做headline
on 撚9架有線

bt本身呢啲好多係gop基本盤
就係唔知biden仔保五保得住條賓州

岩架啦 講多啲拜登會羸
啲登友就會唔上心唔記得投票

因為染紅左

話撚左主流媒體最後會話今日拜登表現完勝

CNN 委托民調機構 SSRS 所做的隨機電話調查發現，585 名登記選民中，53% 認為拜登表現較好，39% 認為特朗普較好

另一由 ABC 的即時非隨機抽樣調查則顯示，約 51% 認為特朗普辯論表現較佳，49% 認為拜登表現理想。

ABC竟然話侵好dd

Mind the source.